一口氣食咗三盒十八件麥樂雞，第朝個胸勁痛，之後....

望到隔離po啲雞翼山忽發奇想

諗落都係唔好一次過食咁多

「屌.......」

「好撚痛......」

「嘶....呀.........」

我已經唔清楚個鬧鐘到底響咗幾多次....

我剩係知....我個胸好痛....

特別係，上面兩粒lin...痴線，痛到我想搣哂佢地落黎....

果種感覺、就好似幫佢地搽哂蜜糖艾灸咁拎啲蠟燭燙熟佢地咁...仲要再俾人劣

下劣下...吉下吉下咁...

痴那線！！

「..............................屌！」

我摸一摸自己額頭，仲有啲燒燒地添哩舖....

起身！

起身！

起身！！！

大聲叫咗三次，都係做唔到哩個動作。

算鳩數。

每個人番工之前都會猶疑哩樣野，依家我個胸痛日咁...真係搞唔掂。

射波。

「唔好意思呀....我今日唔係好舒服，好對唔住，想請一日病假....sorry！」

我盡量用把最病最弱既聲錄音俾丫頭聽、等佢知我真係就黎仆街死...

算係對哩份牛工最大既付出。

「嘶....真係好西痛.......」

「.......................」

「..............」

「.........」

咪住先.....！

我碌.....？

.....

晨勃呢？

「仆你個街老麥......食撚到我陽痿、 仆街......................... 」

我伸手落去R咗兩R。

..........

？

捽多兩下。

...... ？

反反皮囉.....?

成條冇撚咗呀！！！

條撚、條撚冇撚咗呀！！！！！！

我即時係床上面彈咗起身，扯低條褲...

死喇...........得番啲毛........

漏低咗成個圓形坑係度..................

我碌未來........

「.........」

「做乜鬼..............」

當我仲凝神望緊自己下半身個塊地中海既時候、我發覺我Dup低頭既時候，個

視野竟然會俾我執陰遮咗一大半。

啲滴水呢...長Q到....

咦.....？

我揸起我執滴水睇真啲....

就咁望佢係我手掌攤開哂至少都有成5cm咁長....

.........做乜尻？

啲頭髮，係先垂落個胸，再垂落隻手度，都仲有5cm...

個胸....？

個....胸？

深呼吸.....

我將兩隻手慢慢放落去.......

.............

嘻嘻。

即刻彈起身衝入廁所拉高自己件衫望兩眼....

「holy....shit！」

「屌你...唔怪之得好似燙熟咗咁....嘩、你老母....大得咁交關個暈...」

我...！！

我托一托...

逗一逗高......

.........

好有我細個果陣沖涼果陣望住自己對肥仔波搓下搓下咁既Feel...

「仆街喇哩次.........」

大好多........

肯L定大過我以前俾班同學仔揸果對肥仔波好多！！！

我顎高頭望住塊鏡......

「仆街囉......」

「哩個真係........」

「....我黎？」

「......................」

望落，眼大大咁，頭髮長長....

我真係忍唔住笑....

好鄰家、好gfable....

仲要幾好身材......

陷家產哩獲........

..............................

.................

我抱住少少驚、少少興奮、少少期待、少少難以自已既心情，用兩隻手指....

合埋眼.....

「啊......................」

我感受到，孕育生命既果份偉大.......

果份責任、果份神秘....

就係我下半身....

我多咗塊.......

塊咩呀?快D啦!

變咗女人

雌激素過多

預會係個ON9 短故黎

「嗱，姐係咁...阿麒。」

「我知，你平時份人，睇落....都幾大需求。」

「但諗深一層，你都不失為一個有血有肉既大好青年。」

「嗱你諗下.....」

「人地都係有老豆老母既...」

「點解要咁樣對人地個女呢？」

「仲要哩班所謂既PTGF，其實咪又係專黎呃你啲宅男錢....」

「一個睇你唔順眼、彈番你鐘轉頭...」

「玩弄你地感情，又玩弄埋你個荷包...」

「何必要咁傻、拎啲辛苦錢俾佢地賺呢？」

「姐係計我話，如果...你肯腳踏實地，好好地咁做，努力番工跑數賺錢既，到

時大把女埋身啦係咪？」

「姐係咁呀，阿麒....」

「你唔好叫雞叫到射波唔番工啦好嗎？」

「..............」

「....屌。」

我重播啱先錄俾阿頭果段錄音，發覺除咗陰聲細氣之外，真係成把後生妹聲

咁...完全唔係平時我果把聲。

難怪佢會當咗我係叫援交啦.....

「真係仆街上司....講完一大輪又係度認真番工俾心機...」

我仍然坐咗係廁所上面、唔敢郁。

我係度諗，到底點樣面對哩一件事？

麥樂雞雌激素 、麥樂雞化學成份、麥樂雞變性.....

Google到既都Google哂....

硬係出啲9唔搭8既結果。

「點算......？」

唔得，唔可以坐以待斃。

我要自救.....！！

我決定出去，搵一個信得過既人黎救我。

一打開廁所門，我就見到我阿媽同班阿姨嬸嬸坐哂係度。

快撚啲加甜

正呀痴線故

加速

Lm

push

....

多謝多謝, 會繼續鳩落去

又幾好笑

「砰」！

我即刻關番度門、深呼吸....

手機顯示依家5點半鐘.....

「已經成5點幾.....？」

點算？

可以點同老母交代？

阿麒....

阿麒冷靜....

阿麒你得既........

「叩叩」。

「喂呀....阿妹呀.....」

「你係咪........」

「你係咪麒仔既朋友呀？」

「呀...我以為個衰仔又霸住個廁所唔知做乜鬼添....」

「阿妹....？」

我到底點樣答番佢好？

哩刻我既身份到底係邊個.....？

「嗯....伯母你好...」

「我係...係呀，我係阿麒既朋友.....」

我望一望自己，衣衫不整。

一件穿咗幾個窿既T同埋一件四角孖煙囪....

.....如果我依家出到去，我阿媽同班三姑六婆會點睇我？

—假如我係阿麒啲Friend.....

我就會係一隻隨隨便便既雞。

—假如我琴日飲醉嘔到成身都係、冇衫換逼住著翻自己啲衫咁會唔會好啲

呢？

我就會係一隻拎唔番自己啲衫出黎著隨隨便便就裸跑上人屋企既雞。

—又假如我因為真係嘔到成身都係啲衫又污糟到完全拎唔上手焗住要掉係街

逼住要借自己啲衫黎著所以冇衫換咁又會唔會好啲呢？

我就會係一隻爛玩爛蒲酒品又差又隨隨便便既雞.....

「我仆你個....」

我望住鏡入面既「自己」，開始有多少信心。

「.....嗯！」

我對住塊鏡、係短短哩一分鐘內練習咗數十次笑容。

「阿妹、你冇事呀嘛？係咪麒仔蝦你呀？」

我打開廁所門，用一個對住客人滿哂分既笑容：「伯母你好呀，我係阿麒既女

朋友....」

「第一次見面就咁尷尬，真係好......唔好意思呀，伯母！」

我甚至乎拉住阿媽對手，扁哂嘴死狗咁不斷道歉....

希望佢會體諒我，唔好覺得我突然間帶咗個不三不四既女人番黎屋企、失禮屋

企人、失禮班親戚朋友...

「呀...阿妹呀，你係麒仔女友呀...？」

「係......？？」

係哩一剎那，我見到.....

我阿媽眼中果份驚訝、果份詫異、果不信任、果份完全唔相信自己個

仔識到女朋友，仲要唔係啲美極豉油豬、唐氏綜合人....

係一個正正常常、頭髮長長又好禮貌既女仔.....

果個質疑既眼神，同佢落街買餸，堅持要個老細搭棵蔥而個老細堅持話冇

哂蔥既時候一模一樣...！

我嘗試用力點頭、同時間盡力保持住臉上既果份笑容，希望佢能夠睇在我哩份

演技，相信我所講既說話。

佢對手仍然仲有啲唔尋常既震動：「吓.....」

「真係冇呃我？」

嘩我...老母！你個仔係咪真係咁差呀依家？？

幾好睇 唔明點解咁多負評

留名
求重甜

已正皮 加油

已正皮

伯母問：咁麒仔呢？

麒女：俾我個閪食咗

等睇加甜

你碌尻呢

正評加速

Live左啦 正皮加速

文筆差 節奏更差
有甜都唔方好睇

快出

樓主高汁

著評俾樓主既

正評

推

Metamorphosis

吓，咁快就live......

好笑

我一睇都似，呢個都幾好睇

留名等老細上佢屋企，然後啪啪啪

甜唔甜好 有係男人又係女人

好少睇故睇到笑出聲

點解個故熟口熟面

快

好想試玩一日做女人

文呢

lm

留名已正評

磨牙磨牙

琴晚成班連登仔m記狂食雞

屌！垃圾鳩up故

不過又幾撚高汁
評已正

感激睇完會笑既大家

無論正負評都好...多謝

應該會集中係夜晚更

留個名

留名

文筆差左d不過幾好笑

比人強姦定雞姦

「嗯....阿麒佢好男仔黎架。」

我自己講完我都忍唔住偷笑。

...........

仆街、我老母佢笑得仲勁。

「哎呀、哈哈，佢個死仔.....」

我已經好難維持住個笑容：「嗯哼.....？」

「冇、冇野....真係....伯母開心啫。」

好明顯唔係囉....？你當我傻仔咩阿媽？？

「黎黎黎....我介紹你俾啲親戚朋友識下....」

「吓、唔好啦...？」

老母夾硬拉住我隻手埋去班阿姨同嬸嬸度。

「哩個原來係阿麒仔個女朋友呀...」

「個衰仔平時又唔帶出黎俾我地見、一帶就帶佢番黎過夜，真係...」

「呀....係呢，我都未問你叫咩名，你叫咩名呀？」

「我叫張....」

康麒.......

死喇....我叫咩名？

仆街口快、咁我依家應該叫咩名？

「姓張？」

「章、章子怡個章....！」

「叫...？」

「章...安琪！」

「哎呀，咁啱呀？又係阿琪呀？」

我極之討厭我阿媽果種半信半疑既眼神、完完全全都仲係質疑緊我到底係咪我

條女...

...我到底係咪佢個仔條女。

我勉強再擠出多少笑容出黎回答：「係啊...我地...好夾既....」

「嘩....阿麒大個仔囉！識咗個咁靚既女朋友呀...」

「哈哈....」

「係囉、唔聲唔聲咁成日，我都仲以為佢...」

你個死八婆同我收聲......

每個人都總有一兩個比較特別...特別仆街既親戚，我嬸嬸就係其中一個。

「唏、都好彩呀，好彩阿麒仔都幾好眼光....」

「揀番個似模似樣既.....」

「哈哈哈........」

我陪咗幾聲笑之後，已經想搵機會走。

「阿麒仔呢？佢幾時番黎呀？掉低你一個係度呀....？」

我阿媽總係會問埋哩啲三姑野、硬係要諗爆頭點答佢...

「呀、嗯..........」

我心諗，就算我坦白、我老母都未必會信我、何況當住咁多三姑六婆既臉...

「佢.....」

「佢...........去咗........」

「去咗旅行！」

「冇三五七日都唔會番黎架喇.....我諗...」

阿媽佢實在有點驚訝、塊臉紅哂：「呀...吓？咁突然...？」

「係呀....佢....冇同你地講咩？」

「仆街仔...」

.....咩話！？

我好小聽到我阿媽會講粗口。

真係好小好小....

多數都係同我老豆拗到要揸刀咁濟先會爆。

「仲諗緊佢哩兩個月都冇交到家月做乜鬼....」

「識女仔都算啦，琪妹你生得咁四正，福氣黎既....」

「但去旅行.......？」

「番到黎我實劈死佢。」

我皺起眉，望住佢果個睇落十分淡然、完全唔將個仔當一回事既樣...

我唔知係哩刻佢心目中，到底兩個月家用重要啲、抑或是個仔重要啲。

我望住佢雙手，再一次不尋常咁振動...

我好認真咁消化緊老母佢言出必行既可能性。

「唏、當住人地女友面前唔好講埋哂啲衰野啦！」

明明嬸嬸偷笑偷到個樣扭曲哂、都仲係要堅持和事佬同攪屎棍哩個角色：

「係喇，我地都差唔多要出門口囉？」

「哩頭出去遠嘛！阿...阿琪妹呀？你同唔同我地一齊出去呀？今日係阿麒嫲嫲

壽宴呀...」

係喎！

今日阿嫲擺大壽，唔怪之得一早就坐定定係齊度....

唔怪之得老母要劈我喇......

但我依家咁樣，想我點樣見嫲嫲？點樣見班親戚？

「我.....都係...唔去啦。」

我心裡頭不斷懺悔：對唔住呀阿嫲！！！

「我今晚...有啲事要做......下次呀！下次我同阿....麒去.....」

「幫我同阿麒祝嫲嫲身體健康呀！」

「嗯....咁呀？」

嬸嬸果個令人反胃既不悅完全寫哂上臉，佢用一把係人都聽得到既輕聲細語：

「咁唔賞臉.....」

「好啦，咁我地都差唔多出發喇....」

佢地已經拎哂手袋起哂身、阿媽都冇再糾纏我，問：「咁你.....自便啦？」

「哦，我...好快就，執埋小小野就....走。」

「嗯，好喇，咁。」

阿媽搭一搭我膊頭，我知哩個動作代表佢當咗我係一家人，我好感激。

但係，又可以點？

話咁快、屋企又試剩低我一個。

我到底....應該點做？

本來我都仲諗住有機會說服屋企人，但依家....

著草算喇。

等等突然間又變番去，家月又交唔出，老母實劈我都似.....

我拎起手機、send左個whatsapp俾我一個好朋友。

正皮

仆街標題黨
( Show Blocked User - 麻甩肥 )

其實我都諗過用番書面語會唔會好啲
因為我其他故都係用開書面語既
但發覺好似on9得唔夠傳神所以就變成咁

有無安琪概念圖？

好岀色嘅痴線故

講故台呀吊你

有冇甜

加速啊

正皮正皮

叫得安琪就緊係

正皮留名

Angel放家！

有趣

要搵下

我都想加速，
但公司上唔到連登電腦版， 等等試下用手機po

俾好朋友屌
加速

Lm跟進

Live

口語好啊 唔好改

喂快啦屌 隨便加埋甜

仆你個街，又幾盞鬼幾好笑喎

肯定係個fd又老強自己橋段

我再開一次嚟聽,聽到一半頂唔住close咗

似撚嬋貢事

Lived

live

快D比十名黑人啪啪啪啦唔該

一開始以為主角會變撚左隻雞

我約咗我個朋友係就近既一間M記等。

冇錯，一切既罪魁禍首—M記。

我是但披咗件褸，就咁著一條短褲、一對波鞋，戴個口罩就行落街。

沿途....硬係覺得有多雙眼望住我咁樣。

我不經意地望一望我條腿....

「十分值得關注....」

好似，每逢剃完鬚都會捋一捋個下巴咁...

望住一件生長係自己身體上面既藝術品，有時真係情難自禁。

成世仔都未試過當街當巷捽自己大脾......

我唔介意大聲同人講我係個變態，而事實上....

我真係變咗態。

入到M記、環顧全場，都仲未見到我朋友。

我諗住是但點個餐先、一路等我朋友。

總之一定唔會再叫雞餐。

但當我既視野範圍一接觸到點餐果兩條隊既時候...

我覺得我置身於印度。

大佬，七點幾咋喎......？

等餐又多人、叫餐又多人，成群堆哂係度唔知搏乜....我真係有少少洩氣。

的確有少少.......

洩....？

我不其然打咗個冷震....

我急急腳走向廁所，用力推開果道門...

「咪住！！！！！」

我真係大聲嗌咗出黎、入面準備洗手既麻甩望一望我、我又望一望佢。

...佢冇再洗落去

好彩停得切.....

爭啲啲哩間M記就出個痴女。

差少少....連做番自己都有罪。

24個鐘頭前我仲可以Fing住入去..

24個鐘頭後，我連Fing既資格都冇...

之後點，快啲岀

真係好難排格式

Pish

出快D啦屌你
咁就live左

點諗到自己會因為慶幸冇行錯入男廁而出哂冷水...？

我慢慢轉身、面向女廁度門。

望住女廁果個圖示，開始沉思.....

開始分析哩個公仔。

其實哩個女廁公仔，同男廁果個都係差唔多....

除左色水唔同之外，大家個頭、個身，啲手手腳腳.....

全部都係差唔多大細啫...

只不過，個女廁公仔多咗個三角形咁.....

唔算大分別呀...？

雖然，我冇哩個三角形...

但係....

我有個菱形啊！！

其實大家都咁相似....

係咪代表，依個狀態既我......

頂住塊菱形行入去女廁.........

應該、或者.....未至於算係犯罪咁嚴重呀嘛？

Speed

留名重甜

好好笑 好正

去個廁所都可以寫一段？

咁短都出
越出越短

又菱形又三角形即係點

「小姐？」

「嗯！？」

有人突然拍一拍我膊頭、佢問：「呀...你係咪去架...？你塞住咗個門口...」

「呀、唔好意思呀！」

我讓開俾哩位女仕進入。

但憑我讓開移位、雙腳開合果幾下動作；我發覺，其實我冇資格去諗到底入定

唔入哩個問題。

因為，哩一刻既我，實在........

忍到有小小痛.....

唔理啦，捉到就黎捉喇！！

...左手。

...右手。

兩隻手分別放咗係公仔既左右，我合埋雙眼，深呼吸....

打破道德觀念既首個難關，終於降臨係我面前。

「記著，張康麒.....你依家係一個變態佬....」

「一個變態佬....」

「三....」

「二....」

「一.....」

「哎呀，唔好塞住條路啦！」

我俾人頂咗入去。

第一眼，我見到既.....係女。

好多女。

...又排隊？

Shit！！

「嘶.............呀....」

我細細聲呻吟、陰公......

點解啲女人去得咁鬼慢？

點解..........

嘶.........

我望住前面個女人、又手袋又百佳袋又惠康袋咁、

摸十世都未摸到個水龍頭。

Fuck！！

隔離果個又係、做乜鬼野打開度廁所門望咁耐又唔

入去？

唔係係哩啲地方怕污糟呀嘛？

Fuck！！！

唔急用讓俾我啦姐姐.......唔好咁樣對我呀.....

我頭先坐咗係屋企個廁所幾個鐘頭都仲未識用塊野

柯尿...

你...救命呀！！！

終歸咪又係要去？磨咁耐？？

猶疑咁耐到底做乜野？？？

我實在冇力氣將心裡面既痛苦發洩哂出黎....

我只係知我依家對腳開始內八緊...我唔知自己幾時

會忍唔住。

救命呀.............

好心呀......................

可憐下我咁大個仔未係女廁柯過尿呀..................

哩個時候，「咔嚓」一聲....

我係M記哩個地方細細既廁所裡面，見到一道希望

之光......哩個時刻終於要黎......！！！

「啊.........係救贖.......」

果種感覺....奇怪到唔知點形容。

冇思量過啲水分到底由邊度排出黎，就咁一坐低....

乜野都就釋放出哂黎...........

「.....咦？」

唔那係呀嘛...？

開始....有小小奇怪既感覺。

唔Q係呀嘛....？

我扯咗兩格紙巾，吞咗吞口水....

慢慢用兩隻手指........

抹咗一抹。

.........啡色。

「我仆你個街第一日你就同我流血？？」

幾好笑

第一日就M到
幾時加甜先

竟然有圖

自己j 自己

係咪咁想有甜呀

係吖

見到火山心諗做乜鳩
之後就笑爆咀

屌 火山

喺國際電影節睇過套戲叫Revenger，都係講變性

成班咸濕連登仔

幾時加甜

唔怪得最尾張圖係火山

從此裙下之臣無數
走上人生癲峰

我覺得冇比喻會好得過哩堆圖

舊登有篇文都係作個男仔有一日醒咗之後變咗女仔

最後好似係爛左尾

其實有兩篇 一篇無默續作既變性故(索女) 仲有篇係推呀婆出馬路(表妹) 兩篇 兩篇都係同一時期出既

不過後尾表妹嗰篇爛撚左尾

lmmm

「...嚇！」

我即刻捂住個嘴。

「呸、仆街！」

丟走張廁紙、又忍唔住叫咗出聲。

係哩一刻，我完全唔敢行出哩個廁格....

點解我又會大聲嗌出黎....？

點解好似控制唔到咁...發癲咁大聲嗌？

哩啲係咪.....果啲經期錯亂神經失常果啲症狀....？

唔Q好嚇我喎...？

你老母一晚時間甩J男變女...仲要有埋M?

到底發生咩事....？

我吞咗啖口水、微微烏低望一望隔離兩格.....

頂....有腳。

仆街喇，今次柒到識飛.....

不過唔急....！

月經、流M、黎M處理、月經應對、月經失常.......

頂，真係唔知應該Google啲咩先幫到我。

同類型既經歷，我剩係試過流鼻水流到出鼻血.....

都仲要係我大力R完佢先會咁調皮......

唔係喎，今朝.............

感受生命偉大.......

Fuck.........

唔係喎、屌！唔可以用流鼻血黎睇哩件事；成件事絕對唔係咁單純....係咁簡單

既話拱橋就停到M啦...

冷靜啲，張康麒。

小小意外黎，絕對難唔到你。

哩啲只不過係一件連你姨甥女都解決得到既小事，絕對難我唔到！

但哩個時候我無意間望到我胯下果片地中海.....我好似連男人應有既雄風都冇

埋。

仆街，我真係好驚血架.....好彩啲血唔係鮮紅色架咋.....

我真係....

真係完全唔知點算。

—我會唔會死？

咁講好似有啲誇張，但其實.......

每當你流鼻血既時候，你有冇曾經諗過自己....啲鼻血係會止唔住？

不斷、不斷、不斷係你乾燥既鼻孔裡頭傾流出黎......

我，每一次都會咁諗........

流經血過量，女生..................咩話？？？？

Fuck！！！

要止血架咩？？

仆街........哩啲時候邊度搵啲M巾番黎呀....？

屌，點算好！

屌！！！

我唔想死啊！！！

我捏咗兩下自己個胸。

我唔想咁快死啊！！！！！！！

不如，都係試下....拱橋啦？

功夫婆婆嗰篇？
其實幾好睇

記錯名 係功夫婆婆嗰篇呀

拱橋

勁好笑

點解係拱橋

好亂

細個俾人教向後，差啲死

本身心情差差地
但入黎睇左一陣開心返
多謝你

live

啲圖

支持你!! 好撚好睇

繼續

Live左
已正皮
加速
加甜

以前好似有新聞 印度男子

Live左
唔好甜，睇下個故可以去到咩程度～

點解我平時ff嘅嘢都喺呢篇嘢度出哂嚟

利申非gay

輕輕一推

冇啦

我都非Gay

但身邊有人好熟

話你標題黨嗰個笑左，寫明講故台

我都唔明，可能個標題落得唔好，
雖然我未講番轉頭

留名支持
變性既故好難寫得短

好想試吓做女人

但係又驚M到 即係好似男(?)主角咁

你開心我都開心

好文留名

留名,睇到笑

痴撚線 啡色係屎跡黎架喳

LM

Live左Tim

Ｆ５爛左

真絲？
唔好嚇我

黎m啡色係有事

唔知以家既我，得唔得呢...？

哩啲高難度動作，我由細到大都剩係覺得係女人先做得到。

我伸一伸懶腰、準備用雙手向後拍落去個廁所水箱上面。

準備，一、二......

起！！

雙手隨住我條腰後仰要僅僅掂住廁格....

發覺變咗哩個樣之後，我身體真係柔軟咗好多咁，比起平時...哩個動作或者會令我幾日番

唔到工...

但依家竟然出奇地做到....

我第一次入黎女廁、竟然會做埋啲咁既動作。

唔得，唔可以再咁樣落去....！

維持住哩個動作約莫十零秒，我已經覺得條腰就斷。

我投降、攤軟咗係坐廁上面。

估唔到平時唔做運動既我生多對野出黎一樣做唔到運動。

正當我坐咗係度頹緊既時候，我腦入面突然出現咗

一個想法：

凝神止血

啲武林高手受咗傷多數都係用哩種方式減輕自己既

傷勢…

拍戲啲主角都係咁中幾槍都唔死啦…

唔好同我講果啲係神話武功，戲劇效果…

哩種所謂凝神既概念，其實用番現代人角度黎講.....

肯定係念力！

既然，我都可以係冇意識既情況之下一夜聚乳；冇

理由小小既血液既分泌，我唔可以靠意志力去制

止.....

漠視廁格外面既人聲雜聲，我心如明鏡，係腦裡面

默念：停M，停M，停M！

突然，一個鈴聲打斷咗我既止水狀態。

「到咗，係邊？」

...................................................

算，唔等。

我再扯咗兩格廁紙、再去印一印果個位.....

同樣既動作，我做得比啱先要沉重得多。

我唔係太敢望廁紙上面既顏色。

就好似去玩百家樂，長開緊十幾舖莊；而你重注堆

哂落閒度...求神拜佛咁甩牌。

如果，成張廁紙紅Q哂既話.....游水番香港。

「......咦？」

啲色水.....好似淡咗少少咁！！

咁姐係...？

念力，定拱橋？

重甜plz

+1

我即刻企直個人、著番好條褲...

鼓起勇氣，打開哩道廁格門.....

一打開門，我就見到有一個成頭啡毛、細細粒嬌的

的既女仔企係我廁所門口度。

好似等咗我好耐開門咁。

「唔、唔好意思....」

我唔多敢望佢、諗住快快手離開哩個是非之地就

算。

忽然，佢對住我伸手。

「....嗯？」

佢對住我伸出既果隻手，揸住咗碌野。

一碌白色....

一碌白色既棉花棒。

佢無端端對住我笑。

哩個望落都係十七、八歲、但打扮又比較成熟，

唔似普通MK妹既細細粒對住我笑。

笑得...好可愛。

佢果種笑容...好直率、好真。

係一種發自內心既笑容。

....唔會笑緊我便秘掛？

「我頭先呢、用緊你隔離果格...」

我望一望佢對鞋、又真係好似我啱先望到果一對。

「你啱啱好用力咁拍個廁所門話你流血呀嘛；咁我

咪...諗住你會唔會有需要囉？」

「啊...我....」

有拍門咩！？

「嗯.........」

「多謝你....」

佢又笑啦。

「唔好客氣喇、大家女仔應該互相幫助架嘛。」

「呀...呀....係呀...嗯，唔該哂....」

「你...洗唔洗用咗佢先...？」

「呀.......吓！？」

咩話？

「我.....？」

「你唔係...冇帶到先咁嬲架嘛...？」

「吓？我.....」

嘩，乜咁多謝呀…?

「Er....嗯、好喇。」

我拎住哩條棉條，轉身行番入哩個萬惡既廁格.....

屌....！！

我望住手上面果條白雪雪....

到底乜鬼野黎？到底要點用...？

點解唔可以就咁俾條M巾我long住就算？

我帶著一個極為質疑既眼神，望住棉條上面果個唔

知係圓柱定圓錐體既尖端...

Google完。

我發現咗一個驚為天人既事實。

.....插入？

Live左

live
痴撚線
幾好笑

Live咗，樓主快手

再一次live，插入乜

樓主

琴日追到宜家都live左啦 樓主快少少好嗎

Btw好笑

有種如果我這輩子是美女既感覺

多謝大家
搞到我驚會唔夠好笑

咪爛尾

幾有勇氣先會長頭髮係公廁拱橋

m巾係要痴住係底褲

當佢係個不諳月事既男人先

等等更

lmlm

咁你而家係咪著緊男人底褲？

記住加甜

live 皮已正

支持

屌 即刻同我加速

衛生棉條。

條衛生棉條....係人眼中係咁既樣：

係我眼中係咁既樣：

我完全唔知可以講咩好。

點解佢唔可以係好似啲學生妹咁拎個M巾袋俾我就算呢？

做番自己年齡應該做既野呀嘛？

點解會攞碌.....望到都唔知點形容好、咁大膽....唔怕羞架咩？

但係.......

我硬係覺得，下半身有啲怪怪地。

硬係好似有野滲緊出黎咁....

哩一刻，我覺得自己就好似一個被逼害緊既肥仔。

一個便秘既肥仔。

媽媽係你身邊，揸住一支大大支既浣腸劑，不斷同你講：「麒仔呀、麒仔...冇

辦法架啦，得佢先幫到你架咋。」

「塞入去喇，對你有幫助架。」

「塞入去、你就唔會咁辛苦架啦...」

「快啲塞啦、塞咗落去，所有問題都會解決哂....」

「塞喇、輕輕鬆鬆....睇下，又唔係大....」

「快啲啦、快啲搞掂，咪快啲可以買麥當勞囉？」

「乖啦...最多媽咪請你食麥樂雞.....」

我唔要呀！！！！

我唔要...呀！

....唔要再食麥樂雞呀！！

真係好真實。

果種心有不甘，閉目待死既感覺；好似我親身經歷過既咁....

我望住哩條白條既棉條，我好迷茫....

我問你，係咪恰鳩我？？

係咪恰鳩我先！

男人老狗，今日下體流血，已經極限體驗、已經慘無人道......

你係咪仲想吉埋入黎呀？

你答我呀！！！！

「叩叩」。

「你冇事呀嘛...？」

「......冇、冇事。」

.................

絕望既嘆息。

「唔驚架，我就係出面。」

！

我坐係個廁板上面、望住哩條衛生棉條.....

彷彿就好似能夠穿廁所度門，望住果個女仔一副擔心我既神情咁。

雖然、就咁拎碌野出黎俾我.....係大膽咗。

不過....

無可否認佢......係為咗我好既。

我諗唔到有咩理由支持我將哩一條野放入去我既身體度。

但我可以清楚感覺得到哩條棉條既主人對我既關心、對我既照顧、對我既支

持.....

佢俾咗勇氣我。

手機上面，唔再係果啲衛生棉條既使用方法，而係朋友傳黎既一則訊息：

「到底你係邊呀？唔見你喎？再唔覆我就走架啦。」

我深深咁吸入咗一口氣。

哩一口氣，我冇呼出黎；哩一口氣，將會伴隨住我既覺悟........消失。

今日，我—張康麒...

係哩個手都伸唔得直既廁格入面....

一個男人，為咗一個女人.....

自己插自己......

「嗯.......................................................！！！！！！！」

處已破

真係好好笑

痴線故留名

未開發過插入去真係超痛

好好睇 加速

痴撚線

好似以前5p d mk故

張圖

其實可以打快啲

依個位可唔可以加速
都拖咗好耐

最尾果張圖想點

得

咁快啦

圖

「啊呀！！！！！！！！！！！！！！」

我禁住廁格兩邊牆，嬌喘。

對腳....冇力......

哩一種....被貫穿既感覺......

明明，我琴日都冇哩一個部位.....

但果種一直以黎，你保護緊、一直十分珍視既一樣野.....

俾啲你好抗拒既物品沾污咗、影響咗咁....好強烈。

仲要唔係一時半刻果種屈辱。

我甚至唔知道幾時先可以掹番佢出黎....！

推咗哩舊咁既野入去。

用心去體會，其實又真係唔太覺得碌野既存在.....

但係.....

一定係禁忌。

一直影響住我，哩種痛苦既感覺，係身為男性，一種精神上出現抗拒、排斥而

產生出黎既殘忍虐待......

唔係衛生棉條插緊我。

係道德同倫理插緊我。

係自責同愧疚插緊我。

好難受.....

我承受住果份痛楚、揸緊心裡面果份覺悟，整理好自己，打算開門同金髮細細

粒道謝。

我打開門、一步，再一步.....

一步一步咁行出廁格....

細細粒第一句就同我講：「你...個姿勢咁怪既？」

佢皺哂眉咁掃描我全身上下：「係咪...唔記得咗....」

「拉番條管出黎...？」

「砰」！！

再一次打開廁所門，我笑得十分尷尬：「唔該....唔該哂你呀。」

金髮細細粒笑著點頭：「嗯...幫到你就好喇。」

難得有一個女仔對我咁好....我唔應該錯過佢。

「咁....咁.......」

快啲開口問佢拎電話啦死蠢！！！！！

佢對住我笑咗一笑，問咗我一句說話，令我覺得哩個女廁好似天堂一樣咁充滿

聖光：

「嗯...我叫阿雯，可唔可以俾你whatsapp我？」

「......吓？」

咩話！？

只見佢即時面有難色、輕輕咬住下唇：「係咪....太突然呀？」

「啊，唔係....得呀、得！」

我依家....一定笑得好開心。

佢吐一吐舌頭：「呀、我地都係出番去先講啦！唔好阻住人...」

細細粒拉咗我埋去一個角落度、佢貼得我好近：

「嗯，咁....你叫咩名呢？」

「琪.....阿琪！」

她用我部電話打咗俾佢之後，好滿足咁笑咗一笑：「嗯...好啦；夜啲再

whatsapp你！」

「呀..........好、好呀！」

我望住佢啲腳步...輕飄飄咁，一跳一跳咁離開咗我既視線。

「呀雯............」

「嘻嘻...」

Live左 加速

追到live 有磨豆腐？

痴女？

加速喇

有啲慢喎
嘻嘻

屌好好笑 雖然好想問做乜鳩 但見你描寫得咁有畫面比埋圖 決定正評

正皮
笑撚死我

磨豆腐 樓主加速

樓豬之前係舊登有無寫過文？

幾得意

有呀，

留定個靚名

留名射精

屌你加埋d圖好撚正

我估阿雯都係由男變女

咁到底係hehe定sheshe

Sheshe 一齊開發新世界

文呢？？？

全完唔知睇左d咩
live左加油

好想同樓豬做愛(女版)

「喂？你到底係邊架？再唔黎我就走架

啦。」

「吓...喂，唔好，我到咗...係廁所，等我....好快

到！」

「你把聲咁怪既？病呀？唉呀...快啲快啲、快啲出

現，係咁。」

差啲唔記得咗我約咗佢。

一個或者會因為我救星既人。

茫茫人海、我一行番入餐廳範圍就已經搵到佢。

因為....因為佢真係比較奪目。

我行到去一個肥仔面前坐低咗。

一個成座小山咁既肥仔。

我望住佢，雙眼直望住佢。

佢開始黎啦....

開始眼神好飄忽、左望右望....

完全唔敢同我有眼神接觸。

係喇，冇錯啦....

....連我都驚埋。

哩個外表猥瑣滿臉鬍鬚既肥仔叫阿東，典型既富二

代；老豆都算幾有錢、有超過十棟物業，留咗幾層

樓俾佢，佢自己人脈又廣，識埋一班志同道合既朋

友，拎住老豆舊本同人合作搞生意，依家佢同時係

遊戲卡舖、模型舖同埋女僕cafe三間舖既大股東，

每日懶懶閒靠狗會娛樂過活既寫意肥仔。

同時，佢係我既好朋友。

然而我哩個好朋友有一個好矛盾既特點....

就係佢好怕女仔。

佢完全唔敢同女仔有任何精神上、感情上既交流。

依家佢左望右望，明明唔識得我，但我坐左係佢對

面又唔敢開口叫我走，完全唔敢正眼對住我既哩個

肥仔，就係我所講既好朋友。

好老實講，我識咗佢咁耐，都分唔出佢到底係怕羞

定還是心理有缺失。

但從佢依家面對我既態度睇黎……我應該成為咗佢缺

失既果一部分。

因為，我哩一刻，唔再係以前佢既好朋友張康麒....

我變咗做......一種佢最驚既生物。

佢頂唔順，竟然起身就諗住走！

「肥仔東！坐番低....」

我見到佢成個人好似彈咗一彈咁，似乎對我叫到佢

個名感到驚訝。

佢個嘴好似準備發聲咗好多次，吸一吸氣又講唔到

野咁樣，始終都係開唔到口同我講野:

「呀.........小姐，你.........」

佢對眼依然好少掃向我、我忍唔住搖頭：「唉救

命，連你都係咁....」

佢吞咗啖口水，好凝重咁問：「你係咪...認錯

人？」

「死肥仔....我呀、麒呀！」

「阿麒？哦，夾埋既！」

「夾條春咩！我係阿麒呀！」

「唔好....玩喇！叫番阿麒出黎啦、唔好夾埋黎

玩我先得架！」

我用力搣佢手臂、佢即刻好似中咗毒咁縮開：「死

肥仔，我冇玩你呀....！」

「真係我呀、張康麒呀！我…變咗女人呀！」

我一講完，自己都唔相信自己可以講啲咁柒既

野。

但我好認真，絕對冇一絲想要欺騙人既成份。

我但覺，我雙真摰既眼神打動咗佢。

肥仔望住我對眼一陣，又另轉頭嘆咗口氣：「佢俾

咗幾多錢你呀？你唔好咁喇！」

「冇呀..屌！俾咩錢呀我？」

佢又唉咗一聲：「一係咁喇、我俾大數既一半你

喇？唔使問佢拎埋啲尾數啦。」

「....你講乜撚？」

佢望住我個樣有多少猶疑：「......唔係嘛？」

「唔係連訂金都冇俾你呀嘛？」

佢個樣做到好似對哩個社會充斥住不公感到不滿、

充滿控訴咁樣：「咁喇，我見你相貌都唔差，我可

以介紹你去我間cafe度做，錢我照俾你喇.....唔好再

出賣自己夾埋人地整蠱人啦...」

我都唔知點解佢可以咁短時間入面FF咁多野，仲要

堆到自己成個聖人一樣。

但係哩一刻，一聽佢講到錢，我心裡面就出現咗一

個問題：

友情何價...？？

「六十萬?」

「痴Q線既！」

肥仔即刻企咗起身，轉身想走；俾我一聲暴喝喝止

咗：「死肥仔你同我坐番低！」

More

係地鐵一邊睇一邊偷笑
好正 推

xhexhe

喂，政府收地都係出60萬咋、平俾你啦！

肥仔呆咗一呆，帶著萬般無奈咁坐番低，嘆氣：

「唉...你唔好咁過份啦？阿麒佢出黎打咗咁耐工，

不吃不喝都未必搵到60萬啦，又點會肯俾60萬你黎

呃我呢...？」

「你俾人呃咗喇妹....」

就算連哩句良心規勸，佢都冇正眼望住我。

「我真係阿麒囉....」

「講極唔聽，你唔好咁樣搞鳩我呀、我嬲架！快啲

叫番阿麒出黎....去去！」

依家邊個講極唔聽呀？

...屌！

「你個死肥仔、都話我就係阿麒囉，我今朝起身，

突然之間....」

「就變成咁既樣....」

「你都痴線既、噏得就噏，當我傻呀？快啲叫番阿

麒出黎，唔好再玩啦喎！」

「頂你！死肥仔....你要我點講你先肯信？？」

「嗱、夠啦，再玩我走架啦！失陪！」

「失你個頭、坐！」

「.....喂！好囉喎！」

「坐呀！」

我一喝、佢又真係乖乖地坐番低聽。

我拎咗部手機出黎、同佢講：「哩部手機呀、一直

約你出黎果個都係我呀、如果我係佢請番黎呃你，

又點會肯俾我拎住佢部手機呀？」

「唏、部電話都唔值錢既...」

「.....屌、咁身份證呀，銀包呀、提款卡、信用卡果

啲唔通又俾哂我用黎整蠱你囉喎？」

「你夾定做咩都得架啦...」

「屌...係咪逼我爆哂你啲野出黎你先肯信我呀？」

佢塊臉青咗一青：「....爆咩？」

「係咪要我講哂你平時賭波賭馬贏完錢會同你班職

業特工隊去邊度玩玩乜野你先肯信我呀？」

佢吞咗吞口水：「....條仆街應承過我唔四圍講出去

架喎。」

「屌、我咪果條仆街囉...死肥仔！」

一時激動，我都唔理自己講咗啲乜；我好自然咁伸

手搣佢手臂、發覺佢既反應好似快過平時十倍咁，

好輕易就避開咗.....

明明，平時都係手到擒來......

夠膽唔俾我搣……?

「唉！屌你死肥仔唔肯信我....」

「咁仲有邊個可以幫到我？」

唔知點解，哩刻我覺得有啲孤立無助。

本應由男變女、由宅男變女神.....

過程其實應該好開心至係。

但當你知道你突然間失去哂你原本有既一切；失去

哂你既家人、朋友、事業、身份....所有所有....

原來坐係我面前既好朋友，都係會質疑我，都係會

不信任，都係會冇辦法說服....

原來份友情，並唔係我想像之中咁牢固，足以超越

科學同邏輯。

個感覺真係好難受。

一早存在住既羈絆；原來係會隨住你外形上既變化

而轉變。

樓豬快d還番個身體比人啦

對波已經走唔甩

好有畫面

「唔好喊啦喂....呃我唔到啫，唔好喊喇......」

「喊你老母、仆街...我咁Q慘你都無動於衷、冷血架

你....」

「....你話我點算好呀，死肥仔？」

「屋企人又唔認得我、朋友又唔認得我....工又冇得

番，我可以點算呀？依家咁既樣....」

「咁你個樣其實唔差既....」

「我屌你喇...」

「唔係呢...」

「收嗲啦死肥仔....原本諗住你幫得到我既、點知

你...唉！」

我眼神開始放空，唔知道跟住落黎應該點算。

肥仔皺哂眉頭、買我怕咁樣：「唉....我姑且當住你

係阿麒先、咁你想點呀？」

我眼尾掃一掃個肥仔、有啲心灰意冷咁同佢講：

「我依家冇地方住...我呃哂我啲屋企人、話我去咗

旅行，依家我咁既樣，點好意思繼續留係屋企

呀？」

佢打咗個突，似乎有啲卻步：「我....唔係好明你想

表達啲咩？」

「屌，總之你搵個地方俾我住著先啦...！」

「嘩，邊有咁著數！你哩啲大話、呃啲野咁離譜

既？我俾你同阿麒呃到就要俾地方你住咁著數？」

「屌你係咪連朋友都唔幫呀？」

「你又唔係....」

「我仆你個街....去你度過夜都咁多野講！」

「過夜?啊……！」

我真係嬲。

真嬲。

朋友明明係要黎共赴患難....

我又冇問你借錢、你都同我係度推三推四....！

「一句到尾、你幫定唔幫呀死肥仔！」

「吓...喂...我...」

肥仔依然面有難色，猶疑不決。

我決定唔Q再忍：「唔幫就絕交呀！我冇你哩個肥仔

朋友！」

「嘩...玩到咁大呀？」

佢吞咗啖口水：「咁....一晚半晚....過夜……又....唔會

好貴既.......」

「咪住！」

「又點呀...？」

「唔係、你繼續，我有wtsapp....。」

細細粒：琪！

佢搵我呀佢搵我呀佢搵我呀！！！！

我：係！

細細粒：不如，我地搵日出黎？

細細粒：我想搵人陪下我...

好呀！陪呀！陪呀！陪呀！！

細細粒：當係...還我借你棉條之恩囉

嗯......

一諗起依家佢條野仲插住係我埋口唔夠一日既果塊

野入面......

簡報仇得唔得呀？我黎插番你呀？

我：好呀...想去邊呀？

細細粒：唔知架，再諗囉...你幾時得閒？幾時放

假？

係喎！

細細粒提醒咗我.....

我好似仲有份工要番.............

「仆街喇哩次......」

肥仔死死地氣：「都話幫你囉，又仆啲乜野...」

「唔係呀，我果份工呀....」

「60萬呀嘛！冇架喇、阿麒俾唔起.....」

「屌你喇、賣電話呀......」

「嘩，咁都背埋.....？」

「妖、咪再煩；唔信就算，時間證明一切。」

「咁我聽日點算....？點番工？」

我望一望肥仔、佢果個死樣，我完全唔覺得佢靠得

住：「唉，問你都多餘....」

我唔知點回細細粒好，回咗佢暫時未知更期住就

算...

「要唔要試下同我食三盒十八件麥樂雞？」

「你都痴線...我食咗野。」

我皺一皺眉、望果落果條堆極唔散既印度人：

「唉、是但再搵啲外賣食算...」

「....係咪帶我行啦？」

肥仔全身上下打量咗我一番：「唉、好煩呀，行喇

行喇。」

「得，算你仲有些少義氣...」

「點解頭先開始你就不停咁Fing你啲頭髮…?」

「咪理啦，快乾呀。」

好好睇
可惜咁早入咗呢個post

咁短唔夠頂癮阿

屌live左
好撚正

同肥仔扑野

唔係同肥仔扑野咁慘掛

屌，好撚正，好鐘意睇變身文

小學雞作文

變身故好正

雖然文筆差咗啲
但係真係好好笑

吸返54個男人嘅精氣就可以變返男人

加甜

推啊
以前細個好鐘意ff呢d情節

同條女坦白我係男會點

lived
睇個topic以為係咩笑料
點知真係笑到傻左停唔到手
快d 更

乾炒牛河

茶記神級美食

講究油量、鑊氣、手勢，係一樣可以睇得出廚師功架既菜式，河粉腍滑光澤有

彈性、牛肉起筋彈牙有肉味、佐料豐富又唔會喧賓奪主，美食！

凍鸳鸯

國寶級飲品

集合港式奶茶同咖啡兩種唔同口味飲品既精華所在，不單止擁有奶茶不可取替

既香滑又有咖啡略有回甘既苦澀，甘泉！

我懷抱住滿腔既期待將哩份無可挑剔既晚餐一掃而空....

個肚痛到我仆哂街呀！

「好撚......嘶.........」

全程撳住個肚，果種攪下攪下、攪下攪下.....

都唔識點形容既痛就係我肚腩再落小小入小小果個位度陰啲陰啲咁發出黎...

痛呀....

頭四十分鐘，我認定茶記姐姐見我堅持要係收舖前叫一個牛河外賣而暗算我。

中段四十分鐘，我開始懷疑係間茶記個廚房唔乾淨出事。

後段四十分鐘，我懷疑甚至連裡面啲食材都係有問題。

哩一分鐘開始，我先醒悟到原來，可能係我有問題...

月經前不宜進食

花椒、丁香、胡椒.....

成碟牛河一紅一綠咁，都唔知有冇係上面....

含咖啡因的飲料.....

仆你個街，杯凍鸯，成杯.......

使乳房脹痛，引起焦慮、易怒與情緒不穩，同時更消耗體內儲存的維他命B....

你老母、望完就覺粒Lin依家又開始發啦...

「救命........」

「救命...............」

點解得我會痛成咁架.........

如果唔係間茶餐廳裝鳩我，就一定係我依家哩副body出現問題....

點解可以痛到個人暈下暈下下腹著Q哂火咁架...離撚哂譜！！

麥樂雞副作用？？？

牛河同凍鸯？？？

真係關事啲餸咩？？

搵極戒口食物名單都搵唔到有牛河呀！！！

叫我唔好食咁多朱古力咋！！

網上面寫知識果班粉腸係咪想啲女人絕種呀Fuck！！！！

點解可以整到我依家咁半條人命架......

最多咪唔好食辣，點解會咁架？

未聽過有女仔黎M食完茶記食死咗架....

點解呀.....明明流完血、碌野又塞埋落去，點解仲會經痛呀？

痴線.....

...........

試都未試過哩副body，經已先拎咗我半條人命。

依家我細細力捏自己個胸都好似俾蟻咬咁。

唔得，接受唔到......

點解我要經歷咁多苦難？

緊接住短暫既理智、係無盡既瘋狂。

「磅」。

「磅」、「磅」。

肥仔果張玻璃造既餐枱硬啲？

我個額頭硬啲？

我就黎搵到答案。

「救命................出人命喇.........」

「哎哋.....救我呀.................................」

肥仔久唔久就行出黎，望咗我一望，就粒聲唔出番入間房度。

「你睇撚住呀......」

「仆街呀你....冇陰公呀.........」

「救命呀....男人漲奶呀.........」

我一隻手捏住下腹，一隻手捏斷咗啱先夾牛河果對筷子...我祈禱。

可唔可以俾番條野我呀....

唔該你呀.......

天呀..............................................................................

聽日話黎M請多日病假算唔算犯罪呀.....

咁就live左 加速

會唔會寫溝女情節

留名，好笑lol

好正

feel到會有人女變男

又live

live咗

dum 得太長, 開始有啲悶了.

鸳鸯

屌咁就live撚咗
樓主加速呀

收到
我諗係前段寫得太重個內心戲...
飛咁啲

我唔識打 ,copy番黎
你唔放大我都唔知錯咗

鴛鴦鴛鴦鴛鴦

一路睇一路笑

一係出文出快d
一係內心戲就減d等出完哂再補返

LIVE

經歷咗長達三小時既陣痛之後，我終於上到床休

息。

我訓咗係床上面，諗起好多往事。

我記得，好耐之前......

我仲讀緊小學...

我曾經有一個十分心儀既對像。

佢簡直就係一位天使。

一個偶爾墮落凡間既女神。

佢既一顰一笑，都足以令我為佢傾倒，為佢付出所

有。

佢係我隔離班既女班長，年紀應該比我地同一屆再

要大小小。

成熟、優雅、大體，受一眾同學既愛戴.....

我完全搵唔到機會同佢講野。

佢一直都活係我既心裡面.....

直到某一日，我依稀記得.....

應該係小六尾段既時候....？

果日落雨、我好難得咁係圖書館見到佢。

佢一個人，係度睇緊果一本...莎士比亞既著作、好

似係哈姆雷特定羅密歐與茱麗葉呢....？

我已經唔太記得，只係覺得.....本書好深，識易係啲

小學生讀物出版社出既都好難明。

我只係記得佢拎起果本書，放番埋我面前既書架。

我望住佢既背影.....

慢慢、慢慢走遠....

果件白色既學生裙.....好飄逸，好靚.....

望住佢果條白裙，我心裡面有一個疑問：

「點解，條裙上面會有一撻.....啡啡紅紅咁既漬

既？」

果一刻，我知道，機會黎喇。

守候咗咁耐，一個能夠服侍女神既機會...終於黎

喇。

一個可以打破我地二人之間果道無形隔膜既機會終

於都黎喇！！！

終於，要發圍啦！！

我抽出放係衫袋既小手巾，一個箭步追上去.....

哩一刻，無人可以制止我既激情。

「等陣！企係度！！」

「你條裙、有灘可樂漬！」

「唔緊要！有我係度！」

「我抹！」

—英雄，總係唔需要留名。

再咁多無聊支節, 好快好多負皮, 啲人走晒.

唔好拖戲好喎

我冇同佢講我叫咩名、佢都冇問我係邊個.....

佢稱呼咗我一聲無賴、打咗我一巴。

冇幾耐我地就畢咗業。

去到我中學畢業既時候，我都仲好記得哩件事。

唔知，我罰抄果一千次......最後佢有冇睇到呢？

依家，我先知道....原來黎M，真係會有衝動想殺

人。

果陣我懷疑，果一巴能夠痛足我三日，佢應該有涉

獵過鐵沙掌。

今日發覺，原來....易怒與情緒不穩已經可以達至哩

個效果。

朦朧之間，我總係覺得有一雙眼晴係黑夜之中監視

住我…

就好似…當時個訓導主任咁樣。

樓主你排版啲字可唔可以唔好剩低一兩個又開新一行
睇得好辛苦

我翻一翻身、諗住轉一轉個角度再訓，始終係個陌

生既環境，實唔在太習慣。

我一轉身，用力.....

轉唔到既？？

忽然、發覺成個人好似俾人壓制住咁，郁都郁唔

到。

個身好重....做乜鬼野？

我掰大眼，終於發現咗佢既存在。

佢...以一個好近既距離望住我。

係依間充滿黑暗、就連一絲月光都照射唔到入黎既

房間，佢雙眼...好明亮。

「.......乜尻？」

「你冇事啦嘛？」

「冇事，多謝關心。」

「真係冇事？」

「冇，唔該你出出去。」

「咁我都放心啲。」

「你同我死番出去呀！！！死肥仔！」

...........................

.................

「嗱。」

「大家文明人....守規矩、講道理、有禮貌架嘛，係

咪？」

「講道理，唔應該郁手郁腳架嘛，係咪？」

「我準備好啦。」

「我準你老母、伸番出去....呀！！！！！！」

「...我過咗數俾阿麒啦。」

「喂屌！！唔好、你做乜尻！！！」

「你咪、喂咪...屌！！死肥仔你做乜撚野！！！」

「嗚呀、停手、停手呀屌你老母！！！！」

「停、停呀！！！！咪再揸、停呀屌你老

母！！！！」

「仲除、仆街收手呀！！收手、救命、救命

呀！！！！！！！！！」

「唔好再扯呀.............救命呀.....」

「.........」

—有人話一個人臨死之前，個思路會特別清晰。

係你逼我。

形勢一下子將會扭轉。

到底哩個世界上，有冇武俠小說之中所謂既穴道？

只消一指、點中身上某幾處要穴，即可以將敵人制

於死命....

穴道，係一個人身上面最脆弱既位置。

我唔清楚穴道哩樣野，係我地身體上面到底存唔存

在。

但我相信...弱點，我地每個人都會有。

而肥仔既弱點，就係佢對肥仔波上面，紅紅黑黑果

兩點....

混亂之中、我摸中咗哩兩粒救命釘....

以彼之道，還施彼身。

「唔好咁做呀！」

「我屌你呀！！！」

「我屌個死肥仔呀！！！！」

「我屌死你個死肥仔呀！！！！！」

「你老母咁撚大膽！！！！！！？」

肥仔好快已經四肢發軟。

「仆你個街你搞我？？？」

我拎起個枕頭出力cum落去、唔夠，批踭、彈刀。

我諗哩啲時候，女人最強大既武器應該係指甲。

「學人除褲？你個仆街仔、仆街仔！」

「唔好、唔好...！」

附近冇啲再硬身少少既野唔係我打Q死哩個死肥仔

佢。

「咩喎、你唔係阿麒請番黎....」

「我請你老母呀仆街仔！」

「仆街仔！！」

「講撚咗我係阿麒、仲敢搞！仲敢搞！！」

「仆你個街、頭先先俾碌棉條吉完、你條粉腸....仆

你個...」

「你又想吉我！？我仆你個臭...」

「當我係乜野...當我係乜野！！？」

「再擋呀？擋呀！！」

「我LIN都摵甩你...陷家產！！」

「我自己、我自己！！」

「我自己都未試過...你揸鳩我...你仆街！」

「仆街！」

肥仔依家已經縮咗入牆角。

佢唔係還唔到手，而係佢根本唔敢還手。

係佢眼中，我應該係佢有生之年見過見癲既「女

人」。

佢就係一個咁矛盾既仆街。

佢十分害怕同女仔有感情上既交流，但係肉體上

面...佢絕對係來者不抗。

當然，佢所追求既....不過係肉體上面既交易。

我望住佢果個無辜既眼神，心裡面不自禁咁為咗佢

而嘆息。

或者....因為我既內心仲係一個男人喇。

我既本能，選擇咗企係佢果邊。

「死人淫賤肥......我同你講多次、我就係阿麒！」

「你今晚夠膽郁你巴打、你......好自為之！」

肥仔皺哂眉、似乎仲係唔相信我。

「你仲係唔信....如果我唔知哩啲時候用力搣你粒Lin

你會軟....我俾你吉緊喇、仆街！」

「.....都有啲道理既。」

「唉、你走呀...唔想見到你個咸濕肥仔係度扮可

憐。」

「鎖門呀要、正仆街仔...」

「我有鎖匙喎....」

我成支企燈都扯起身：

「你再講呀？再講呀！？」

唔知 我用手機po察覺唔到 等等睇下

終於趕咗肥仔出去。

我諗佢哩個狀態，唔會再有意慾....

真係好攰........好得人驚。

我知佢係一個會經常上澳門沖涼既人。

我知佢對於「嫖」哩個概念十分寛鬆...的確有可能

將依家既我當成係我為佢準備既一份「大禮」、可以隨便食用。

雖然俾咗好多理由佢，但我冇諗過，我既好朋友....
竟然真係想食咗我。

如果我一手揸唔中佢乳頭.....到時軟果個，可能就係我。

真係好恐怖。

但我到底....又可以去邊？

—都係請多日假算喇。

巴打 你打完成個句先enter 咁樣會好d 原本個app就會自動分行 但網頁版我唔知 你唔好一打到盡頭有手痕打個 enter 咁樣會造成一句有兩粒字係第二行

好正呀

留命

more

好想比女樓豬打

如果可以好似海賊王個人妖王咁吉一吉就變性就好

真正性別平等

「仲係....冇變番做男仔。」

............

拎起電話，就見到肥仔琴晚條訊息。

肥仔:阿麒，佢睇落唔錯。我過翻錢俾你。

你個仆街肥仔......等等你就....！

起咗身冇耐，我見到細細粒佢whatsapp我。

細細粒:咁早起身既？

我:訓得唔好...

細細粒:唔洗番工/番學？

我:等等要番工

細細粒:你做邊行架？

我:零售呀！

細細粒:，賣咩？

我:電話,

細細粒:呀、咁好？？我想買電話呀....不如過去搵你

買？

................

永遠細細粒都會將我引導去有關工作層面既問題。

我真係唔想再去諗哩個層面既野。

我禁開阿頭果個whatsapp對話，成十九幾條錄音.......

我又唔明、點解每段得果幾秒要分開咁多段黎
錄....？

個制唔係俾你回氣果陣鬆手架...大佬。

我嘆咗一口長氣，開始逐段逐段播黎聽。

「嗱、阿麒.....」

「琴日呢，你都仲叫做有多少交代....」

「話哂你都叫人地幫你手請假呀，係咪....？」

「咁我就真係當你....吓？第一次，扯到盡，唔小心上風要休息喇....」

「點解？」

「點解你仲會有需要請多日呢？？」

「琴日本應我就可以早走既，都俾你搞到我要OT收尾....」

「我都算喇，冇辦法；後生細仔、一次半次，我唔係一個咁計較既上司。」

「但今日.....」

「今日......點解你仲會想請假呢？」

「你到底係咩病呀？」

「不如攤出黎講喇，一定有人幫到你架喎.....？」

「係咪唔小心掂到啲污糟野呀？」

「千忻要講呀，知嘛麒....我地舖頭上下，所有同事好似親人咁樣幫你架。」

我又唔明，我只不過係send左一句：我想請多日病假，唔好意思。

佢都可以係腦內瘋狂FF咗咁多野出黎....

「其實，阿麒你係我地間舖都有咁耐日子.....」

「我地同間舖頭，其實一早就成為咗一個不可分割既群體。」

「我地每一日為咗同一個目標出發、每一日努力向目標邁進，用生命、用熱誠去番

工....」

我聽到哩度，硬係覺得同果啲倫敦金好鬼似....

佢係咪已經洗緊我腦？

「其實大家一齊為咗哩間舖頭做到最好、同事上上下下一條心、大家都唔會拋棄你我...」

「講真，如果你有事，我地一定唔會離棄你！」

............都有小小感動。

始終，哩間舖我都番咗有.....

超過兩年以上囉...？

阿頭份人係仆街啲，專針埋啲小事黎抽秤你，不過....一有大件事，佢總係會企係我地前

面。

諗落，如果佢真係一個仆街，又邊可能同到佢共事兩年以上呢....？

我帶著淚光，禁埋剩低果啲錄音。

「...但你點解要咁對我地呢？」

..........仆街嘞。

「嗱，姐係咁.....我地既然係一個不可分割既精英團隊，每一位成員都係不可或缺既重要

核心，如果你堅持要三番四次咁離棄我地....」

「我真係會好難做.....」

「不如咁喇，你番唔到早、我俾你訓多陣，番晏啦好嘛？」

「真係、哩個已經係最大最大既讓步黎.....」

「千忻、千忻、千忻唔好逼我............」

嗯，阿頭已經確定係一個仆街黎...唔需要再爭論。

「我地所有同事都一致認為你唔係病架、除非係瀨咗野架啫....」

嘩?屌..................

你地班仆街.......

點睇我平時都冇不良嗜好，真係個個都當哂我完叫雞番唔到工....................

上司仆街都唔緊要，同事都仆街....

「明白既，就唔該好同我番工喇，好冇？」

我用力捏住張床單，係聚合多年積怨做咗一個決定。

辭職。

More more give me more

轉工做ptgf

想知變左女仔 個樣係點

Agger 有無概念圖

Jed thx

樓主唔洗樣樣野都形容得咁仔細，拖慢左節奏

不過幾好睇

你個名

阿麒碌棉條用咗幾耐

哩個問題好快就會探討

細細粒想導樓主做ptgf
肥仔就終有一日引唔到會強姦

真係幾好睇 如果唔爛尾就好

加速啦

我望住自己手上面果兩份M記早餐，我都覺得自己好墮落。

點解，又要買老麥...？

到底香港人係咪已經冇哂選擇？

點解我俾堆麥樂雞害得咁慘，都仲有顏面再係麥記消費...？

到底我點解咁無恥......

如果唔係個死肥仔................

我打開肥仔份珍寶套餐，拎哂啲醬料出黎。

將塊漢堡扒放係熱香餅上面，落鹽、黑椒....倒哂啲楓糖漿係牛扒上面。

夾蛋、夾熱香餅、夾埋包皮，再落埋包果JAM係面頭。

最後，加兩塊牛油，搽勻....

完美。

「喂、死肥仔起身食早餐啦！」

我當.....佢琴日真係唔係蓄意。

冇辦法啦，鬼叫自己寄人籬下咩......

但....點都要俾番多少教訓。

「醒呀！！！！」

「哎呀.........................痴線....」

「醒呀！！食早餐呀！！」

我已經去到用CPR果種方法挫佢胸口、夾硬整醒佢。

........我去攞水。

扭開樽蓋....我完全唔覺得過份咗。

「咪住....！」

隻肥手舉起咗。

「..................出番去先....」

我轉身出番廳食早餐。

同樣一個珍寶，我就唔鍾意食得咁重口味。

以前一個人食、都唔多夠。

依家，食到第二塊熱香餅既時候....竟然開始頂胃。

手上面果隻膠叉，震緊.....

會唔會去到最後，生理....影響心理？

「挑，一個M記...都仲要一朝早就整醒我.....」

肥仔隻眼矇哂咁行出黎、虧佢琴日企圖強姦完人都仲可以訓得咁Q冧。

有時我會覺得，啲所謂倫理道德根本係束縛唔到啲生活無憂既契弟。

「唔食罷鳩就。」

佢打開果份M記，見到果堆食材大集合，全身開始唔自然咁抽搐。

「阿麒佢....教你整架？」

「嘿嘿...」

我笑咗一笑，哩一個，係我地一直以黎既相處方式。

直程已經算係一種習慣。

其實佢算幾鍾意食M記早餐，但大前題係分開食，好優雅好講究咁食，而唔係
依家溝埋哂咁樣。

「食、唔食.......後果自負。」

「...............」

佢皺起哂眉，面頰果兩舊肥肉繃緊哂，望住果舊製成品....

成個排列、落料既層次都完全冇差池。

「你.......真係阿麒？」

我點頭。

「點解....你會變咗做女仔？」

「唔好岔開話題先，襯熱。」

佢挽強劑出一個笑容：「...........唔係咁好既。」

「你琴日揸我波。」

「咁你平時都....」

仲駁嘴？

「再講？你繼續講。」

佢賠笑兩聲：「咁又唔好....」

的確，我成日欺負哩個我「最好既朋友」。

但佢有時又真係...十級抵死。

「我....食咪食囉。」

望住佢將果舊又甜、又咸、又沼到不堪既「早餐」放落口，每次見到佢扭曲哂
既樣，我都忍唔住笑。

「仆街仔、正路要你同我食十份。」

「噁.....」佢嘔咗舊沾滿哂糖漿既蛋出黎，同我講：「你點解會搞成咁....？」

「係咪中咗啲咩魔法....」

「我前晚食咗三盒十八件麥樂雞，琴日一朝早醒完就係咁喇。」

「.....食哂？」

「食哂。」

「咁簡單？」

「咁簡單。」

「點咩醬？」

「.............我屌。」

我一野就準備隊落去肥仔度、佢即刻擋：「喂、唔係唔信你呀！但都唔係用哩啲理由黎講架嘛...」

「我夠唔信我自己會變成咁咯！」

我嘆咗口氣。

「總之，我依家就屋企又唔敢番、工又冇得番，乜都做唔到...」

「你鋪話法....幾多人想做女人都冇得佢做....」

「咪住.......」

「琴日你係咪想導我同你食三盒麥樂雞？？」

「你都痴線既...邊有？」

想實驗下啫。

肥仔個眼神有多少厭惡：「..........你條仆街。」

佢吸左啖氣、將果塊又咸又甜既漢堡扒放入口：「咁你諗住點？」

「都要生活架....係你哩度避住先囉；話唔定會無啦啦變番男仔呢。」

食埋最後一塊跌咗出黎既蛋之後，佢應咗我一聲：「哦。」

肥仔俾我個樣係...佢冇所謂；只不過，佢既身體開始承受唔到。

「嗯.....！！！！」

佢已經衝咗入廁所嘔。

識佢咁耐，永遠每當佢得罪我，我都會買個M記早餐俾佢，以德報怨。

如果佢知道，我真係阿麒.........

佢....應該都會內疚曾經咁樣對待過我掛？

留名待笑

到底最後肥仔會唔會得逞

樓主快啲幫肥仔含

點解你地咁想肥仔做大Boss

明明佢係好人黎

鬼叫你自己鋪排到好似肥仔好想食左你咁咩

btw 今日真係一路睇一路笑

能成為密友~

而家你密友變埋女人，你上唔上?

人地俾錢架嘛

哩樣真，駁唔到

好想睇主角比肥仔硬上弓然後一路喊一路打個肥仔

仲要一邊講我唔理呀死肥仔你今次養我成世呀

...等陣先，我覺得自己有少少變態

「豈有此理！條死仔....」

我望住我阿頭，我覺得.......佢刻意扮斯文個樣真係好惡頂。

「嗱，阿女....」

「你真係........阿麒女朋友呀嘛係咪？」

哩個問題真係.....問到我洩哂氣。

我已經聽到後面有人笑緊，不過我認唔到佢把聲。

我一番到舖頭，已經即時俾哩班狗公圍住。

佢地起初仲以為我係客、望住班同事果種突然之間伸直哂既感覺，真係好惡

頂。

我撇開佢地，直接行過去搵阿頭。

當我表明係阿麒既女朋友之後，即刻就俾佢帶咗落場大罵....

「我真係佢女朋友...」

「琴日，佢係病到連野都講唔到，我見佢辛苦，我先...」

「扮佢把聲請假。」

咁就完美解決咗我琴日果段錄音個BUG...仲要表現到我十分知錫我條仔，地位
十分之祟高！一箭雙鵰呀麒！聰明仔呀！！

我特登望一望偷聽果班人：葡萄啦你班契弟！！

...出到黎個效果似乎同我想像之中有好大差別。

「我又唔明，咁大個人，冇厘搭霎！請個病假都要女朋友代勞....廢柴。」

「吓？」

嘩屌你，你係人地條女面前咁話人過唔過份咗呀阿頭？

佢種不滿，好似谷住谷住爆唔到咁款：

「我打俾佢同佢傾喇一係、麻煩哂你先阿女。」

「唔得！」

我忍唔住爆咗出黎、我驚佢見部電話係我度，會質疑我啲咩。

「佢....佢冇電話係身。」

「同埋，佢唔係叫我黎幫佢請病假，而係....」

「佢想辭職。」

阿頭呆咗一呆，一副難以置信既樣：「.............嗯？」

「你講咩話？講多次？」

「佢想....辭職。」

佢個人定咗一定，清咗清喉嚨；我完全估得到佢下一步想點，開火。

「妖！」

「平時，佢戇烚烚咁我都算....我都冇郁手做佢；佢依家夠膽死射波辭職...？我

睇佢真係生暗病喇.....呀，No offence呀。」

.....你老母你就生暗病。

仲有，點解話我生暗病就No offence、話我廢柴又唔加既？解釋呀屌你！

「嗱，我相信佢都應該好清楚，我地作為一個優質既團隊係絕對唔能夠容
許有哩啲無故脫隊既情況發生。」

「但係佢真係...」

「佢要堅持離開既、唔係唔得；但絕對需要代價。」

最多咪扣糧...？可以有幾嚴重既代價...？

「係咪要扣糧....」

「扣糧就梗架啦！！」

嘖....挑！

「但係我...」

爭少少就講錯：

「但係阿麒佢呢...依家係咪只係要一個月離職通知架咋？」

「咁佢扣埋未放果啲大假、勞工假，係咪剩係....」

「邊有咁容易？」

「....？」

「總之你唔夠通知期就要賠足、唔可以逐日逐日咁扣；賠咗之後我地先會轉番

啲假期做糧出番俾你...」

下？咩規矩黎？

...唔信我會告勞署架你？

「但係...」

「唔係但係，總之就係咁，我對阿麒經已好寛容。」

仆你個街！我一早都覺你間垃圾公司有問題架喇！

你老母平時我都唔係好留意，乜可以咁卑鄙架咩？？

我就去告鳩你個仆街！！！！！

.......頂。

真係好唔爭氣....

我望一望我胸口果兩團肉....唉。

我又可以用咩身份去告勞工署呀？

........仆街。

俾就俾.....

「...咪住！！」

阿頭嚇咗嚇，問我：「.....你冇野呀嘛？」

我回想緊我戶口個存款，到底有幾多個位....

一個....

兩個....

三個......

四個.............

四個.............

四個.............

四個.............

我實在講唔出口，實在唔能夠咁無恥地充撐落去.....

............

俾盡四個半............唔夠賠。

如果哩個時候問肥仔借....佢會唔會又要強姦我？

又高質返 留名睇主角又俾肥仔強姦

有bug

肥仔最小都過三萬比你過夜啦 5位數字都冇

俾你地會唔會拎60萬出黎食個三唔識七既女仔

絕對冇BUG,考慮過先出

等睇

唔係話on9短故咩，劇情好耐吓喎

利申：其實短故變長故我都ok架

肥仔

要睇身家有幾多

但60萬隨時包其他女一年無限中出都得喎

利申肥仔，所以支持肥仔

佢話過左數wo

其實係個晚9up想呃蝦條？

留明

你係肥仔黎?

佢咁有錢要已經揸哂波洗9up? bug就bug啦
認左諗下點兜好過

最好既解釋係精蟲上腦冇理性，見到女時見人性

見到個故幾過癮，專登申請ac 留名
不過劇情幾得有d 拖，無左一開始果種ff 同笑料
比心機作呀

唔算肥掛我估 沖涼企喺度向下望仲見到下半身嘅

我老死幾時變靚女呀

其實個重點係……
阿琪有冇將肥仔既說話當真
佢一日未Check過一日都唔知肥仔有冇過到數，過咗幾多，
佢記憶中既存款就只係得4個位

不過都感激你地認真睇文， 本來諗住之後再講

.............

咪喇...好難得佢先開始有少少信我係阿麒，再問佢借錢又當番我雞架啦。

「你冇事呀嘛？？做咩呆咗？」

「我想問下......」

「如果.......」

「係？」

我知哩個要求有啲大膽。

但我暫時真係諗唔到有咩辦法......

「我可唔可以代阿麒番埋通知期剩低既日子佢...？」

我好需要錢。

話哂我都仲有啲卡數未找、仲有果兩個月關乎生死既家用....

唔可以俾自己冇咁一大份糧。

如果啲卡數可以跟埋碌野咁甩出去你話幾好.......

阿頭，如我所料....好意外。

佢一定係度質疑緊我，質疑緊我既能力....到底係咪勝任哩一份工。

我可以好肯定咁同你講，絕對勝任！

咪再考慮啦！

「佢俾咗幾多錢你呀到底......？」

我屌咩，仲當我係PTGF？？

「你....咩意思？」

「啊，冇.....我諗緊阿麒佢要幾錫你先可以令到你咁做啫.....」

「不過咁阿女，工作始終都係工作....」

「唔係喎，阿頭。」

一把聲係我後面響起，我轉身望一望：原來係TT....

TT係舖頭既地位僅次於阿頭，都算係半個資深老屎忽。

原來佢偷聽咗我地講野好耐......

我斜眼望一望、仆街；原來佢地個個好似唔洗做咁行入黎望。

「依家舖頭冇咗阿麒人手唔係咁充足喎、一時半刻又請唔到人....」

「不如就試下用著佢先、然後一路再請啦？」

阿頭好認真咁考慮緊哩個問題，始終我表面上只不過一個女人、

並唔能夠真真正正帶黎啲乜野經濟收益。

「咁呀....」

「放心喎，我會好好睇住佢。」

「頭...最多我考核下佢；如果唔掂我即刻同你講唔要，OK？」

「你有冇做零售業既經驗...」

「有。」

「嗯...對電話熟唔熟？」

「熟。」

「嗯...咁好喇；TT你睇下佢啱唔啱用，用住先。」

「好~」

「嗯.....嗱咁；本應我今日就放假既....如果TT你OK，咁我就走先。」

「OK啊，冇問題。」

「阿女你呢？」

「吓？我...？」

可以有咩問題啫，你焗尻人番工喎？？

「係咪番夠啲日子就可以走？」

「冇錯、除非我地另外請到有人啦。」

「嗯...冇問題。」

殺你....

「咁好喇。」

「你走先喇、阿頭.....唔洗擔心。」

TT俾咗一個好虛偽既微笑俾阿頭，然後就送咗佢走。

我斜眼望一望佢，好彩....

TT係我心目中，都唔算係個賤人。

最多都只係隻刷鞋狗....

但故開始爛了, 好多問題位. 公司請人正路都要俾HR之類見過下. 都算啦, 當舖面自己話事請咩人喇, 但點都要睇身份証啦, 你去茶記見工都會睇下你身分証啦, 點知係唔係黑工, 所以一睇就出事啦.

其實細位太詳細就出事, 不如去返D甜位啦, 我相信各師兄都係想睇呢D多D.

阿頭走咗。

班人開始圍埋黎食花生。

我認住你地一個二個人渣！

一個二個都當我叫雞？

陷家產，唔抵得！！！

除咗TT、仲有你兩個.....阿莊同細輝。

哩兩個人，入行一樣早過我....

我係佢地眼中....永遠都好似係果一個最不濟、最唔爭氣既新人。

「嘩.....你真係阿麒條女？唔好呃我喎....」

呃你老母！我話我係佢個女你都冇資格質疑！！

現實係我好唔自然、好妞妮咁點咗點頭。

如果話，係我既身後由男變成女之後，唯一一個做番自己，冇用果個「紳士」

黎做保護色去呃女仔既，就只係得阿莊。

佢依然貫徹住佢既痴漢之道。

佢雙眼不嬲已經咁咸咸濕濕，我點完頭之後，佢全身掃瞄咗我一次...

我啲雞皮由上移下咁發出黎。

「嘩.....抵諗得你呀...」

正仆街。

「點識架？介紹下呀....我都想識番個呀。」

明明佢自己都有女朋友，但硬係講野咁唔檢點...

「我...」

TT大腳解圍： 「喂係喎！你叫咩名？」

我勉力掩飾自我：「我叫.....阿琪。」

TT好似質疑我咁樣：「又係阿琪....？」

我選擇反客為主：「橋呀呢？我都覺。」

「叫你做小琪啦，好嗎？廢事用番麒個稱呼叫你。」

「都...得既。」

阿莊同細輝相視一笑，老實講我唔太清楚佢地兩個笑乜。

細輝佢份人就...算喇；平時都唔見佢除咗sell客之外會講野。

「你地咪咁笑人喇....人地真係阿麒條女黎架。」

....妖。

我唔知到底...係個個女仔係佢地眼中都係雞；定還是我識到既女仔只能夠係雞。

雖然，我估其實都會比較偏向後者，但....

我唔排除佢地班人係好睇女人唔起。

「好喇，考一考你係咪真係賣過電話、有關於哩方面既知識先喇.....好嗎？」

「嗯。」

我回答得充滿自信，我就係阿麒，根本冇野會差得過自己。

TT果把死人聲，懶Q哂大哥哥咁又抑又揚我真係唔知佢想點。

「嗱，問架喇吓！幫唔幫到你條仔番埋哩段日子呢....就睇你答得啱唔啱喇。」

唉，得喇得喇，慌死你難.....？

「IPHONE依家出到第幾代？」

「....咩話？」

TT好認真咁重複一次，特別係IPHONE果兩隻字用咗重音：

「IPHONE，依家出到第幾代？」

講乜尻話？

「...................IQ題黎架？」

「唔係IQ題，你...」

「7。」

「啱哂！！」

「滿分，歡迎你加入我地哩個大家庭~~」

佢一邊講、一邊拍手......

做乜鬼野.....？

我唔知應該點面對佢好。

「嘩，TT，屌你...高！真係高！」

「吓？你講緊咩？唔明喎！有客呀，快啲出去serve人啦，仲望....」

「哦！咁...你地慢慢囉。」

兩個行咗出去、得番我同TT企係後台。

「咁OK架喇；等我安排下有咩工作俾你做先...」 佢對住我微笑。

chok撚哂樣咁......

仆街囉哩次.....

佢係咪發緊姣？

我係咪電親佢？

到底做乜鳩.....？

「....你笑乜野？」

「啊、冇....我覺得你唔錯。」

「雖然，你又冇化妝、又........」

佢講到個又字果陣，隻眼既視線唔知飛撚咗去邊度。

........點解哩個樣好似係邊度見過咁既？

佢用力索咗一索：「唔、冇諗阿麒女朋友咁高質....多少驚訝啫。」

挑，多舊魚。

高質，全因為我本身已經好高質.....只係你地雙眼辨識唔到啫。

依家啲優點凸哂出黎、垂係個心口度，你地咪察覺得到囉......仆街！

「嗯，我諗住....等你出門面嗌下場先，你o唔ok?」

「冇問題。」

「咁呢...你有冇身份證之類？循例上，我都要幫你mark番張form....」

身份證？

身份證.......？？

我真係完全冇諗過哩樣野.....

我既身份證.....咪就係阿麒個身份證囉？

我....我邊度有身份證明....？

「呀................」

「嗯？」

死囉死囉死囉死囉......依家點算？

邊度俾張身份證佢？

不如，我話我冇帶喇？但....佢終歸都會問你拎架嘛....

拖得一時得一時喇？搏佢唔記得囉！唔得呢、TT條仆街好撚記仇架...唔得唔

得...

屌，咁細間舖頭搞咁多哩啲規矩做乜鬼野啫.....！

「做咩呆哂？有....咩問題？」

我呆望佢對住我果個神情，打咗個冷震。

我從佢既目光之中，發現咗一啲野。

果種奇怪既目光......

加埋個咁既笑容....

我見過。

我差啲屌出黎...

仆你個街、你仲話你果時冇以權謀私溝小師妹？

佢果個眼神，就好似肥仔琴晚望住我時候果隻眼神咁；不過係....肥仔既眼神要

更加原始同直接一啲。

佢想好似食小師妹咁食咗我....我諗我會有特權。

當佢仲係好溫柔緊問自己：「做咩事呀？身份證唔見咗？」

咁既時候，我已經決定....兵行險著。

「我唔會俾你。」

「...點解？」

「第一，依家打緊既係阿麒份工，唔係我份工。」

「第二，我唔認為我自己有需要因為咁而留低我既資料，我唔係咩可疑人仕。」

「第三，我......」

「我..........」

TT又懶撚係野咁chok住笑，救命。

「講埋佢囉？儲夠三個point我就唔洗你俾....」

咁你又太睇小我喇。

「我張身份證太樣衰，我唔想拎出黎。」

我連自己都覺得自己非常聰明。

好耐以前我追過一個女仔。

就係因為....我望咗佢身份證一眼，嘴角忍唔住上揚咗小小....

佢就成個星期冇覆過我Whatsapp。

果一星期之後，連Facebook關係都Set埋第個男人。

..................我估唔到一個女人可以咁介意哩一件事。

肯定，肯定係我做咗哩件無法原諒既事，佢先會咁做、作賤自己。

女人，實在太在意自己證件相影成點樣喇.....

你要佢俾上千百萬個理由黎拒絕都好，佢都只會係用一個理由黎拒絕你，就係:

影得唔好睇。

特別係果種青春期一夜巨變....又未夠秤換成人身份證果班。

又或者係果種化妝美顏美圖瘦瘦黨....

果啲喬裝、偽裝、facebook永遠只有自己相冇人地相、其他人既相機永遠捕捉唔到而自己既相機就永遠都攞最佳角度果啲人.....

哩個理由，我覺得好充份。

「嗯.......嘿！」

「其實全部都唔算係理由。」佢好冷漠咁對我講。

「咁樣唔代表....我就唔應該睇你張身份證。」

................

佢突然之間個樣認真咗咁多，我真係唔知要點面對佢好。

算數喇，錢財身外物.....我番去問肥仔攞。

「咁算...」

「不過....」

「我當你今日唔記得帶....」

「下次。」

「下次再問你拎。」

佢個樣突然有番笑容，今日對住我笑既次數，應該比佢哩兩年黎既總數更加

多...

「..............哦。」

我知唔佢口中既下次係指幾時，我只係覺得.....

有少少......

心寒。

我拎咗疊傳單企咗出門口。

......此地不宜久留。

智障咁款

身分證依個真

不過個老細如果求撚奇就係老細濕鳩，但我建議睇故就算啦，好小事

一諗到係男人就丁唔落

跟帖

係短故架啦，我有故寫咗兩年都未寫完

哩個位我都卡好耐 自己經驗就細舖冇大公司做得咁足囉

變長故啦屌

細細粒:收工未呀？

今日我係舖頭，係佢地眼中叫做「第一日」，佢地既要求我都拿捏得好準，番

咗幾個鐘佢地就放咗我。

我完全唔知自己既存在價值係乜野。

好似，純粹俾人見到....有個女仔派緊傳單，唔買都過黎睇下咁...

其實都OK既...久唔久叫兩叫咁、又唔洗用腦、又唔洗受客人面色...

反而，今日仲特別多人走黎攞傳單添。

我:收咗喇。

細細粒:得閒？

我:得呀！

你約我幾時都得....

細細粒:一齊去打機？

打機？

佢冇問過我有冇玩開咩Game，直接第一句就約我去打機.....

我:啊....好呀。

細細粒:嘿、好喇；我過緊上次見面果間M記、等等見啦！

我:好！

到底去邊度打機？機舖？網吧？

因為附近應該係得番網吧仲算係生存到，但我唔係太敢追問落去。

反正....佢約我去邊度，我都會赴約。

好快我就到咗M記。

我見到細細粒佢...今日著住件白Tee、一條好短既熱褲..

你睇唔出佢都係160上下，但白Tee底下都幾有料。

我有小小衝動上衝上前扯佢落黎....

有邊個男人冇試過有哩啲邪念？

「阿雯！」

佢一抬高個頭望我，我就見到佢擔住半舊麥樂雞。

佢對住我笑咗笑：「琪...到咗啦？」

「唔好意思呀、我餓...」

「唔緊要...」

我坐番係度，相比之下，我依家仲係著緊自己啲唔啱著既T、下半身都仲係著

住啲唔啱大細既波褲...

硬係覺得自己成個人係佢面前完全黯淡無光咁。

「食唔食雞？」

佢拎起咗一舊麥樂雞俾我、我成個人打咗個突。

仲黎？？

「我...我唔食喇...食飽啦啱啱。」

佢笑咗一笑、完全冇介意到：「哦，好喇。」

「咁我都唔食喇，行囉。」

佢狽番住個手袋起身、好興奮咁拉住仍然處於惶恐狀態既我起身。

一路俾佢拖住行....

我一路望住佢果隻又細又白既手、搭住係我手腕上面。

或者哩個只不過係一個好普通既動作，但係我.....

果種感覺.....

個心跳得好快。

「做咩呀？」

「....嗯？」

佢另轉身望住我、打斷咗我完美既幻想。

「見你...個樣有啲迷咁、番工辛苦？」

「冇...冇呀。」

「喔....」

「係哩，我都未問你....」

「你有冇打開機架？」

我猶疑咗一陣：「我....有呀。」

對於一個健全，健康既男仔....哩個絕對係一個冇價值既問題。

「嗯...LoL？」

我點一點頭。

「太好喇.....」

佢笑得好燦爛：「我成日玩架...」

「哦...」

自從我番咗哩份工之後、我都好少有機會玩。

難得興之所至，打開隻Game.....

你又見唔到一個得閒、願意陪你打既戰友。

慢慢....慢慢.....你打開遊戲既次數就開始變少咗。

「到喇。」

佢帶我走入一棟舊唐樓、慢慢行上果間網吧度。

呀雯太熱情，現實中mk 妹會咁？

唔洗理佢地，雖然去邊都要身分證嫁啦
但你代父從軍咁，已經講得通，努力！
係用app睇好辛苦

咁既樣我俾翻身分證佢添呀

雖然睇故唔應該駁故, 但呢D駁位真係太大了. 其實真係唔會唔睇囉, 而家D老細都驚俾人告, 你奶左野就佢上身 (如果你係舖頭side親死左), 所以你係老細會唔會係咁椅都睇下呢? 你就算俾張假野佢, 佢睇左有事就係你問題, 因為佢無知識去分辨你張証真僞, 所以佢只要話俾人知佢有睇過就得啦, 正路仲會copy 埋留低, 所以呢個駁位太大了.

有乜可能未去買新衫

我有預感細細粒本身都係男人黎,只不過早變身過阿麒咁解

其實樓主用太多編愎去寫一D好簡單內容, 個主角時時太多自言自語, 反而D大位就漏晒, 買衫呢D咁明顯都未做就跟本無可能, 個故開始爛爛地.

主角仲著梗變性之前嘅衫
Btw上面張示意圖摧毀咗我對阿琪嘅幻想

皮已正
繼續作落去

「嗯....打兩個鐘好唔好？」

「嗯...好呀。」

陪你，打貓都冇問題啦.........突然個腦就出現阿頭果堆錄音，都係不了。

「唔該....兩部連機，兩個鐘！」

坐係Counter個哥哥望一望住我地兩個：「身份證或者會員卡。」

我疾咗一疾。

屌，又問！！

仆街喇.....點解黎網吧打機要用身份證架？？

死囉....點算？

點解一日要我面對兩次哩個問題！？

細細粒竟然咁同佢講：「吓....可唔可以唔俾呀？」

個哥哥搖搖頭。

「就咁開兩部機俾我地唔得咩？」

個哥哥又搖搖頭。

「真係唔得？」

啱啦啱啦！一於就咁發展落去啦！

老連都唔好俾佢！！

個哥哥都係搖搖頭。

細細粒扁哂嘴咁抱怨：「咁麻煩架.....」

佢伸手入佢隻手袋度，拎咗銀包出黎，已經準備拎張身份證。

唔好呀！！！！

千忻唔好妥協呀！！！！！

點知佢忽然對住個哥哥笑咗笑：

「嗯....都係算喇；我地過第間玩。」

「走囉。」

佢拉住我隻手、諗住轉頭走。

哩個時候，個哥哥終於出聲：「唔好....！我、我...開俾你地。」

細細粒好得戚咁，帶著半分笑意地宣告勝利：「哼...怕啦咩？」

個哥哥滿臉難色咁低頭，細細聲咁講：「生意難做呀....姐姐...」

細細粒放低40蚊之後，就帶住我埋位坐低。

「邊係生意難做呀。」

「嗯...？」

原來細細粒都聽到佢講既野。

「佢想拎我地身份證睇下我地個樣有冇好大分別之嘛....」

「....吓？」

佢笑咗笑：「唔知呢，直覺？成日俾人笑我張身份證同平時個樣好大出入...」

「你冇俾人笑過咩...？」

「......吓？」

「梗係...！梗係有啦！」

我擺出一個好無奈既樣：「特別係....果陣十六、七歲。」

「係呀....哈哈！」

佢笑得好開懷，好似....好似好大感觸咁。

「我OK喇，你得未呀？」

依家哩個...又係咩版本呢？

最新既英雄又係邊隻呢？

到底，我隻MAIN角又經歷過幾多patch既洗禮呢？

每次開Game，我都總係會有哩啲問題。

「嗯、入緊....得啦！」

「俾個名我、我邀？」

「嗯！我叫神......」

突然之間，我脊骨升起一陣寒意，令我完全唔能夠將剩低既音節讀出黎。

成個名，完全卡住係喉嚨中間，冇辦法再講落去。

果陣寒意，我相信可以填番滿個冰川......

點...算？

哩兩日我自己問自己都問到自己覺得自己煩。

點樣...開口？

點解我會改到哩個名出黎.....？

先唔好講我以前....

講依家，你要我點樣同個女仔講埋啲咁既名？

我到底有冇分身........

細細粒佢搵緊歌黎聽、應該都仲有多少時間可以俾我諗辦法....

Lana Del Rey首新歌...

識啲野喎，我仲以為佢哩啲啡頭MK妹一播唔係Kpop就長相屍首...

依家唔係諗哩啲野既時候...

「點呀...？琪？」

「嗯.....我....」

「我叫.....」

「神......」

點講得出口呀....？

「嗯？」

我嘆咗口氣：

「神.....奇大碌棍。」

Mk妹都係男人變，keep住食雞令佢可以一直維持女兒身

最後會唔會變hehe故

神奇大碌棍

笑撚左

其實女主角有冇帶bra

佢望住我，好似定咗格咁，完全冇反應。

哩個狀態持續既時間，已經陷入令人尷尬既長度。

“ Take off, take off ”

....你想點啊，細細粒！！

“ Take off all your clothes ”

我既羞恥心唔能夠容許我再講多次....

“ Take off, take off ”

“ Take off all of your clothes..... ”

首歌......

係咪，有時唔好俾太多枷鎖同偽裝束縛住自己會更加好呢？

「我叫神奇大碌棍呀！！！快啲加我好友啦！」

全場好似因為我哩一句而靜哂咁。

蓋過咗Lana蓋過咗Weekend，蓋過哂一切音樂、歌聲....

連隔離左右前後既客人都忍唔住將目光投向我身上。

哩一個用盡我畢生廉恥既行為，竟然只係換到佢一聲竊笑。

「咔..........哈、哈哈哈哈哈哈！！」

原來陸續有黎....佢笑到彎哂腰，完全不受控制。

「琪、阿琪......你真係....好得意！」

佢隻手，一邊笑一邊向前揮，完全係笑到....好唔俾臉我囉！

終於，笑到佢要慢慢回氣....我先終於見到佢既好友邀請。

因為係佢笑完之前我已經收到五、六個人既邀請.....

「花戀月.....」

嘩，哩啲又咩名....？

「你改果個名.....真係好前衛既。」

唉，我臉都黃Q哂先講啲咁野...冇啦？心死啦。

佢對住我揖咗揖道歉：「唔好意思呀...笑得咁誇張。」

胸部呢？胸呢？

佢邀咗我入場，望住佢自己個Mon，若有所思。

「其實....我都幾羨慕你，可以咁大膽去改一個咁陽剛既名。」

「...點解？」

佢以為我特登既....。

細細粒眼波流轉，望住網吧天花既燈光....

「我其實想改番個男仔名...等其他人唔會再質疑我既實力。」

「咁點解你唔改呢...？」

佢搖搖頭，笑咗一笑：「哩個名...對我黎講好重要。」

「何況，個名...都唔係好女仔啫....又唔係」

佢雙頰微紅：「又未至於要...改個棍狀既名等人當我男仔掛。」

「呀、有場喇！」

「啊，好....」

入到場，佢秒鎖咗隻AD角—人妖狙擊手。

至於我....要扮女仔，自然就要玩SUP。

印象中，愈係啲大波長腿既英愈好....

女神幫我吹。

簡完之後，我出咗去買野飲。

Counter個哥哥硬係有意無意咁掃過黎我身上。

唉...救命。

我又學佢咁掃一掃全場....

咦....？

全場好似得細細粒係女仔咁、我就咁一望....經已有幾對眼久唔久就會偷偷地射向佢。

諗落...又啱既；細細粒咁得意...

俾完錢我就番埋位，扭開支津路，飲咗一淡....

噴哂落個Mon度。

我冇眼花呀嘛......？

花戀月.........

菁英框？

屌

衫都未換，底衫褲又冇買過，咁而家咪飛哂釘

菁英

真眼利

搞到我要瘋狂更追進度

未去到果啲位啫

唔只飛釘啦
件衫唔啱身
一烏低身

「嘩！你......」

唔怪得之你唔想有人質疑你實力喇....

佢本身仲係度忘我咁哼歌、見我眼定定咁望住佢個框，佢先笑笑口咁同我講：

「唔係咁架、俾班騎士團carry我先上得到之嘛。」

哦，下話？

「騎士」下話？

係咪姐係兵既一種？

「騎士團」...係咪姐係群P？

我要重新審視過你既為人.....

因為佢個框，同我地兩個人性別上既關係....

我同佢，成為咗哩間網吧既焦點。

「嘩....」

「嘩......勁！！」

「嗚嘩！！！！！！」

「犀利.....」

哩啲說話，通通都係後面班人俾細細粒既評價。

成場彩色既時間我除咗同佢笠套之外，其他心思已經用哂落幫邊個吹，同埋眼放邊度哩件事...

黑白既時候完全係望住佢Carry全場。

唔怪得之你唔想有人質疑你實力喇.....

「Why are we always stuck and running from~~~」

「the bullets?」

Quadra kill！！

「The bullets？」

Penta kill！！！

我望住佢，一路低聲唱住歌；一路左右開弓輕輕鬆鬆...

佢好陶醉....

陶醉係歌曲方面似乎遠比遊戲上面多。

似乎....哩一局遊戲對佢黎講....

完全冇挑戰性。

「女槍神...」

我同佢咬耳仔：「聽唔聽到呀雯...」

「讚你女槍神呀...」

「虛名、虛名；你Sup得我好啫....」

「啜」。

.................？

.....................？？？？

嘩做乜撚野！！！！？？

........................................................................哇！！

佢係咪錫咗我臉豬燈一下？？

.......嗚呀！！

報警....

報警呀！！！！

有人非禮呀哩度！！！！

我要強暴佢呀！！！！！！！

搵人制止我呀！！！！！！！！！！！

「琪？」

「琪？？」

兩下撻手指既聲：「阿琪、阿琪番黎！阿琪番黎！」

妖、唔好阻住我喇....

你俾我死啦........

蚊叮咁一下，點夠喉喎...................

你不如殺咗我啦！

「做咩呀你...？唔舒服？」

我搖搖頭。

「對面投咗降喇。」

「哦。」

「阿琪？」

「....做咩你？係咪唔舒服呀？」

「仲黎緊...？」

「吓？」

「呀...」

「嗯...。」

「.............」

佢靠到個頭好近，用力索咗幾下。

「傻妹、黎M你可以沖熱水涼架嘛...」

「...嗄？」

「你有冇去買M巾呀？」

「...吓？」

「有冇去買棉條呀？」

「....吓？？」

「你唔好同我講....你仲用緊果支呀嘛？」

.........吓？？？？？？

我講唔出野。

「哎呀...傻妹、邊有得咁大頭蝦架......」

「快啲、快啲去換呀、污糟貓！」

佢成Pack野推咗俾我，推我入廁所搞....

「唔好啦掛.....................」

「快啲去！」

天堂同地獄，到底可以有幾近.......？

哇 甜品黎啦

屌 張圖

嗚呀
岩岩先話完少左啲ff 位，而家就黎重甜

唔同pure唔夠ture囉

「哎呀...傻妹、邊有得咁大頭蝦架......」

「快啲、快啲去換呀、污糟貓！」

睇到依到，FF緊MK妹幫主角一齊沖涼

嗯，我都唔係咁滿意

一日未化妝一日我都唔去搵

我想多姦佢

強

肥仔上身了

睇到㷫烚烚

啲文出多啲圖得唔得 好生動

Between, live

唔好制止我

我要姦咗樓主

搭地鐵睇笑到啲人以為我傻
好on9但唔知點解好好笑

有無細細粒示意圖

細細粒我諗起佢

呢個正，符合幻想

突然啲大陸親戚帶住個表妹話落黎暫住
好鬼似啲故既標題
今晚得閒啲再更

咁唔得閒，同表妹搞咩

擺表妹上黎睇下先啦屌

屌，變咗欣宜

不了

女神

呢個fbi is watching you

屌睇故咪撚駁故啦 成個故都係鳩up架啦

On99
百合

百合好美好

點知其實大家都係食完雞由男變女
百合變格劍

唔打機，睇唔明

黑白，彩色，吹，英。。。係咩？

Same here

黑白畫面係死，彩色係在生，英係角色，吹要神會....

唔緊，打機唔係重點

離開咗間網吧之後，細細粒佢堅持要送我番屋企。

「琪....」

「嗯？」

「今晚我好開心...多謝你出黎陪我。」

我對住佢笑咗笑，單論「開心」哩兩隻字....

我相信絕對唔會及得上頭先天堂狀態緊既我....

「下次一齊再玩啦、你幾時都可以約我！」

打機固然係其次....

我只係想有個機會約你出黎....

「嗯...都得。」

佢笑得....真係好甜。

或者，因為我肯陪佢？

又或者....？

「不過下次應該唔會黎哩一間網吧喇。」

我有啲意外，哩間網吧應該係最近我地既網吧，雖然...我唔知細細粒確實係住
邊頭，但見佢約得我出黎哩間M記....

我估我地都係同一區既人。

「.....點解既？」

「冇呀.....」

「啱啱你係入面換棉條果陣...」

佢皺咗皺眉頭：「有班MK仔聊我。」

吓？點解我唔知？

外面頭先明明好靜架喎....

.........或者係我當時果個狀態真係完全聽唔到野。

「咁跟住...點？」

「冇呀、我刮咗佢地帶頭果個人一巴，回絕咗佢。」

「....吓？認真架？」

乜事？？

點解會有啲咁既事情發生？

點解細細粒你會夠膽咁做.......

「你....唔驚咩？」

佢搖搖頭：「有咩好驚？留連得哩啲地方...都唔會係咩猛人架啦。」

「不過...廢事佢地有機會再煩到我地啦。」

「............吓？」

我唔知人地到底猛唔猛啦，但...你咁做好危險架嘛...

佢開始笑：「你睇你驚到...」

「講笑咋....快啲番去，沖個熱水涼休息下啦。」

「.........真係講笑既？」

佢笑住點頭：「真係做咗既...我點帶住你行出間網吧喎？傻妹。」

「但我好感激...你會咁擔心我。」

講完哩句說話之後，佢轉咗身，揮咗兩下手就離開咗。

但佢今次離開既步伐.....

好似......冇上一次咁，咁輕盈、咁開懷。

出事啦

細細粒係肥仔變

細細粒用Miss Fortune?

樓主識貨喎 Lana del Rey

一路諗緊主角飛緊釘

唔通細細粒比班MK仔

邊個黎

唔好同我講細細粒係有j

想個故好睇啲比啲意見都比人屌
tvb啲故仔都係咁

其實我唔介意既

睇完，明邊度犯駁位多已經好感激

快點啊

btw其實會唔會係被賦予一個新既身分比較好，例如多左一張新身分證，甚至啲由細到大既相，但你冇記憶既任你鳩吹，咁就唔洗有bug，乜都方便啲，如果你想以身分證為伏線就冇得好講

麥樂雞唔會有咁勁

其實肥仔算對我唔錯既.....

算係唔錯掛？

望住我手上面果條鎖匙，我都唔知應該點評價佢好。

佢本來....都係冇乜危機意識架啦。

我打開門，肥仔訓咗係梳化度玩緊手機。

佢聽到開門聲好似好出奇咁，即刻彈咗起身。

「啊....係你呀。」

「做咩？」

「冇......」

間屋開恆哂冷氣，佢都唔知HEA咗係度幾耐...

「冇？？」

「冇野呀。」

「你...真係番咗去電話舖度？」

「嗯....」

「請乜鬼假呀，辭咗佢啦。」

「想辭....」

冇錢。

「嗯，你諗你。」

佢目光長期都KEEP住係佢隻手機GAME上面，完全都好似冇理過我咁。

愈望愈嬲。

「屌你....」

正常，你都唔應該咁對你既好朋友。

特別係哩啲時候.....

「又做咩？」

「我啲上司唔俾我辭職。」

「佢要我賠糧呀....唔係冇得走呀。」

「痴線，點會冇得走...？」

「唔好要份糧囉、你都用唔到哩個身份番落去架啦...」

佢又補充一句：「如果你真係阿麒既話。」

「我話我係阿麒條女，想頂佢番埋個通知期佢。」

「.........咁都得呀？」

佢伸咗伸懶腰、懶懶閒咁話：「你班上司都幾on9下喎...」

「俾我就唔信你啦。」

「.....你講乜野呀死肥仔！」

我好唔鍾意佢依家哩種置身事外既語氣。

「你到依家仲唔信我係阿麒，係咪？」

佢望住我，望咗我一陣，就開始避開我既目光，冇答到我。

「屌....」

我直接行去搶佢部電話。

「你、發咩神經，哎呀唔好阻住我！」

「我問你一句，你係咪仲唔肯信我？」

「妖！」

佢用力甩開我隻手，雖然佢冇再玩電話，但係.....

我覺得我地已經好難再平心靜氣咁傾落去。

「........死肥仔。」

「我唔信你就趕你走啦。」

「你唔信我會趕我走...？佢琴晚想做啲乜？你講呀！？」

我好大聲。

肥仔用番一個更大既音量吼番過黎：

「咁我琴晚以為你係雞呀嘛！！」

我呆咗一呆。

「屌你老母......」

「你自己當人地係雞咋！！！」

「人地講撚咗幾多次我唔係雞呀？？」

「你夾硬將自己既觀點概念套落人地度咁你同強姦犯又有咩野分別呀？？？」

「你以為你以為.....你以為大哂呀？？？」

「出面一街女人好多都著得好性感好暴露架啦！佢地係咪個個都係雞呀？你
以為...」

已經開始，歇斯底里.....

「你知唔知、你琴日到底做過啲咩黎呀？？」

「如果你得逞咗....你知唔知到底會犯咗啲咩過失呀？」

「如果我係阿麒，你就係強姦咗你最好既朋友......」

「你諗下....係俾最好、最信任既朋友強姦呀......」

「我仲要係一個男仔既身份，俾你.....」

「到底個陰影，可以有幾恐怖、有幾痛苦你知唔知....？」

「就算我係女仔，你都一樣....冇因為咁而減輕咗你既罪惡。」

「我都一樣...會承受哩種痛楚、哩種被污染既感覺....」

唔知點解，我會突然之間咁樣。

作為女仔既果一面，好似突然間爆發哂出黎咁。

明明....琴日都仲覺得.....佢係情有可原。

到底...我係度做緊啲咩？

感性？

定係暴躁？

我真係分唔出....

或者，係我對仲係唔信任我既好友，一種絕望既控訴。

肥仔沉默。

佢個人、個性格一直都係咁。

大刺刺咁，好多野都冇深思過。

做事....成日唔理後果。

成日同果班朋友出去嫖賭飲....根本完全冇諗過自己將來。

完全冇諗以後會有咩後果....會背負住幾多既罪孽。

「.....對唔住。」

我嘆咗口氣，點解會搞成咁.....？

「我去沖涼先......」

我望一望肥仔，見到佢果個失落既樣，我都有啲過意唔去：「你....唔好太在
意，好彩....我係阿麒，知道點樣對付你哩個大肥仔。」

—我唔想因為我依家性別上既關係，影響到我地兩個人之間既友情。

令我諗起功夫婆婆篇文，唔好爛尾/無尾阿你

根本係幕後有人操控

啲對話有啲啲亂

依個同意，男同女都還好，同細細粒就真係亂哂

快d同肥仔成為密友啦

好中意聽佢啲歌

Young and beautiful

pish pish pish

pish想知呢個故會唔會有校園日常

其實主角同肥仔條線幾好睇 可唔可以多啲focus呢條線 我想睇肥仔同主角買女人衫

: 我叫神奇大碌想
: 好man 呀

燼

其實我睇左咁耐，有知伏係至今佢仲係著住件T你到飛緊釘？ bra都未買自己唔撚知？

所以d人成日望住佢

心態問題
如果你接受到自己已經變成一個女仔，你可能先會諗戴唔戴，有冇戴哩個問題。
因為如果你內心仲係男仔…我相信好難察覺哩啲野

琴日真係完全冇要沖涼既意思。

唔係阿頭嘈生哂我可能連街都唔會再出。

扭開水喉之前，我不自禁咁索咗索自己個身。

琴日痛成咁...仲有乜可能諗去沖唔沖涼哩個問題？

左右聞下，我都好似Feel到有陣味，隻味又唔算體臭既...

硬係....有少少體味汗味咁混合埋一陣。

「唉.............沖涼算啦。」

我望住前面果塊連身鏡....

熱水灑係我依家哩副身體上面....

好靚....

真係....其實我好應該陶醉

就好似親眼望到啲成人貼圖區入面既相咁....

望住哩副看似無可挑剔、一副近乎虛假既肉體....

我一路都冇接受過依家既自己。

除咗琴日....確認咗我身體到底發現咗咩問題既時候....

我好少留意現在既自己...就連鏡都唔想照。

有種感覺係...我覺得其實自己仲係阿麒。

仲係張康麒。

我既身體....其實冇變。

我唔需要接受我現在既身份....

我唔需要為我哩個女性既身份去做準備，去諗點生活...

我係咪要醒啦？

今日，由我變成女仔開始，已經第二晚。

完全冇任何跡象話俾我知...我有機會變番做男人。

係咪...我以後都唔會再變番做阿麒啦？

係咪，我以為都要以哩一個身份生活落去...？

要去買衫、買鞋、要去識男仔、要結婚、要生仔...？

...................

僅僅只係想像，已經....好恐怖。

Live咗，冇得腸油

有乜理由變左女仔第一件事唔係即刻試下捽碟

第一日咪探索過生命既奧秘

得咁短，磨牙啊

一句生命奧秘就帶過左

比著我依啲鹹濕毒撚變咗做靚女，如果第一日唔係嚟M，我老虎蟹都high足一日先

同肥仔生個可愛嘅小寶寶

諗返起 你的名字 嗰幕

我完全唔會接受+幻想到

其實會唔會有角色係女變男

對男仔身份仲有留戀

但依家，塊鏡正正向我反映咗一個不爭既事實。

除咗果兩團吸睛既肉....

身體上面，其實已經有好大既變化。

我既膊頭、鎖骨應該細咗；條腰都細咗一圈、短咗啲。

手臂、手腕再幼咗；對腳....比例上好似有啲出入，可能食咗條腰多少位置。

隻腳.....應該得番40左右？

難怪對波鞋入完鞋墊都鬆好多...

原來，我真唔同咗好多。

開始明白....途人會注視你既原因。

開始旁人對我既態度，點解會有所改變....

我不得不去面對。

我...真係變咗一個女人。

一個....連自己都會忍唔住想打飛機既女仔。

如果我依家仲有哩個機會，我諗我一定會好好珍惜.....

成件事，實在夢幻得黎....太真實。

或者，應該試著去接受？

突然之間，有一種想法自我腦海裡面萌生。

如果，鏡入面哩個女仔係我面前除衫...會有幾震憾？

平時，你睇一套AV，個女優裸即使係咪全裸上陣，你都覺得....冇咩特別....

但求睇個戲肉啫...

一啲理所當然既野，好難令你有果份震撼係心裡面。

有一樣野男人比較少會留意到個女優剥衫既時候.....

我望住自己哩刻既身段，真係好羞恥。

哩個唔係Av女優…哩個唔係寫真女星…

哩個…係你自己。

一個你好陌生既自己。

就好似，一個任你擺佈既少女一樣。

依家，我連幻想自己剥衫，跪低都扯扯地......

「屌，唔洗幻想喇，直接除多次....」

我關番水龍頭，拎咗件乾淨Tee，打算重新演譯，再除一次。

「嗯......」

除既時候，我醒起一個問題:點解女仔除衫要交叉手？

係咪對野會頂住？

「咦.....？」

雖然件T太鬆身好似試唔出啲咩咁，但係...

完全可以感受得到纖維係自己身上滑過既痕跡。

「.................嘻嘻。」

望住鏡入面，自己交叉手咁拉高件tee，真係充滿誘惑。

我從來冇諗過.....自己能夠親手完成自己既性幻想。

不知廉恥.....賤人！

一於試下再刺激啲！

我扭開水龍頭....

望住啲水一點點咁打落我件tee上面...

轉眼，成件衫就開始透......

「嘩............」

我真係忍唔住。

「好幸福............」

我好興奮呀！！！！！！

很興奮！！！

我唔敢接受我由男變女哩個事實係一回事。

女版既我索到不行係哩一回事....

仲要，我可以利用哩副身體....做盡所有我望到會面紅既事.................

邪念，開始自我心入面滋長。

嘻嘻嘻嘻嘻.........

「唔得！！！」

「唔得咁樣....」

我掙扎。

鏡入面既自己，彎腰夾胸，成條事業線打哂出黎：「收皮啦....好冇？」

依家我就好似分裂咗一樣。

鏡入面既自己，係阿琪。

鏡外面既，係原原本本既我。

阿琪做盡所有性感姿勢去誘惑我....

我一邊垂淚，另一邊.....已經失去咗抬頭哩個功能。

講唔通呀……

點解會識得擺咁多Pose架?

「你終於如願......」

「由一個唔起眼、平庸既男仔......」

「變成我，點解唔好好享受...？」

鏡入面既自己，好似同我交流緊一樣。

「你老母你第一日就黎M你講乜鬼享受呀！」

「殊...」

「冷靜啲....吃得苦中苦、方為人上人....」

「你連女人必需承受既痛苦都承受唔到.......」

「學咩人享受人生？有咩資格擁有我....？」

擁有你……？

唔好講笑啦。

「唔好再咁對我喇.…」

「我又冇得屌自己.....」

阿琪伸咗伸懶腰、眼神充滿鄙鄙夷咁同我講咗句：

「係呀，不過...你個情況係，無論係邊個都好，你都一樣屌唔到。」

.........................................

.....................................

仆街......

好撚Hurt。

點解自己個腦會諗啲咁既野黎Hurt自己....

「我....」

我望番哩刻鏡裡面，仲保有男性內心既「自己」。

「我...不過係未搵到一個啱既人啫。」

我從來，都唔以自己仲係處男為恥。

就奇呀.....仆你個街！

八婆！！

快啲同肥仔互動啦

屌你老味變左癲佬

快啲去甜位

屌， 佢食麥樂雞食到痴Q左線呀

其實變化咁大……
會唔會男主一早就食雞食死咗
然後依個係轉移咗男主記憶嘅人做人

其實有點亂，女仔聲、身體，加埋佢話肥仔果幾句已經好女仔

但又成日講咩扯扯地，我覺得好似思想忽女又突然好傾向男仔好怪，

照分析係慢慢適應先岩

痴線對腳咁大 有無180

唔知係咪對錯SIZE 想打5.5Y

繼續無bra 繼續飛釘

覺得細細粒本身係男人變翻黎

細細粒都係男人黎

點解會咁認為

到底女人高潮同男人射精既感覺有乜分別

阿麒快啲解答上述問題

因為feel 到細細粒有少少鐘意左阿琪

Push

似喇，細細粒都鍾意食麥樂雞
而且打lol 咁勁
仲要對靚女呀琪(主角) 咁有興趣

「肥仔！！！！！！」

冇辦法唔求佢。

印像中，啱先果件經已係我帶過黎換既最後一件衫。

本來、買細咗個碼著唔落既衫褲我就已經唔多。

依家，我又唔知舊衫洗好未....

「救命呀！！！！！！冇衫換呀！！！！！」

外面好靜。

唔通....肥仔嬲咗我？

好小氣囉肥仔！

諗落.....我啱先咁樣責怪佢，佢又好難可以...完全當冇事發生既。

「唉....」

我除番衫，繼續沖涼。

熱水制愈扭愈大，希望....咁樣可以令我清醒一啲。

算喇，濕少少著出去。

「叩叩」。

「啲衫我放門口呀。」

「嘿...哦！」

算你啦，肥仔。

聽佢個語氣，好似已經輕鬆番咁...

肥仔有樣野好、就係佢唔記仇........

嬲一個人，絕對唔會嬲好耐。

我見到廁所外面放咗幾個唔知咩品牌既紙袋。

我有啲唔敢相信，逐袋逐袋打開，發覺袋裡面全部都係啲女裝衫褲.....

咩風格都有.....

「.........嘩？」

哩度、大大話話都四大袋，入面啲衫排得有啲亂亂地咁，但全部望落都係新既。

我諗起....我從來都冇擔心過衣著上既問題。

哩兩日都係著住啲唔啱身既T同褲就咁行出去....從來都冇諗過要買衫。

依家放咗咁多衫係面前，我真係唔知想點。

真係要著....？

點解唔就咁買啲普通少少T-shirt牛仔褲就算...？

對於我黎講，著女裝就好似.....

好似易服咁。

我好難想像自己著裙到底係咩樣.....點可以要我著裙？

「嘩...？」

「肥仔！！！！！！」

我關咗廁所門，佢係門外面應我：「咩事呀？」

「啲衫.....你點得番黎架？」

「你試下啱唔啱著先啦。」

「.......」

我打開其中一個有包裝袋既、拆咗件應該會露膊既.....短T?

我好難想像一件望落又細又窄既T可以點樣著落自己個身度。

雖然，我依家對膊都一樣縮咗.....

但係.....

「.............哎。」

「喂，肥仔！」

「咩啊？」

「啲衫好似唔多啱Size咁既？」

「係咩？差唔多架喇。」

「你買架？你識鬼買女裝咩...」

「我叫我個Friend幫手買架......」

「扮咩呀，你都冇女仔Friend....」

「又唔係既...不過我叫我女僕Cafe果個店長幫我買架；佢又好似帶咗幾個同事幫手簡咁...」

吓.....？

「見你著著阿麒啲衫核核突突咁鏡都唔照就衝咗落街囉、都唔知你可以有幾失魂...」

「知你可能冇衫換，所以咪叫我Friend幫手囉。」

「肥仔.........」

原來，我怪錯咗佢。

原來，佢都多少有將我哩次巨變既事情放係心上面。

啱先...係我衝動。

我好感動呀.....

「我就咁影低咗你個身形Send咗俾個Friend就叫佢同我搞掂架咋....唔知啱唔啱Size架喎。」

我是但拎起幾件黎睇，的確又好似比想像中細。

我望到哩度，咁多袋衫.....

如果全部都係新既.....

我諗都唔少錢掛？

我見啲牌子名仲要唔係啲大路野.....

到底哩啲乜鬼野衫黎？

「買咗.....幾多錢？」

「唔知喎，佢未同我講用咗幾錢喎....」

「哎，著住先喇、唔啱著果啲另外放起佢啦。」

肥仔................嗚嗚嗚。

見到哩度咁多衫褲裙...我真唔想肥仔再為我破費。

雖然，我都真係麻麻地哩幾袋女裝.....

但唔能夠否認，肥仔咁做...已經好有心。

或者，佢一早已經將我當成係阿麒。

之不過，佢唔肯相信我會變成咁既樣啫.......

略略望過一望果幾袋衫.....

我發現咗一個問題。

全部....都冇一件係著得舒服既？

多好俾我既感覺都係出街先會著，仲要好麻煩咁、好顯露身材果種。

..............

哩件細條到咁樣樣....點樣樣著得到上身？

我拎起一截短裙、穿咗隻手入都已經好似食咗佢好大部份咁...

係我腦海入面，第一時間諗起哩張圖：

著唔著得落架....？

咪喇，都係著番自己啲衫穩陣。

搵番原本換落黎果件著翻算啦....

肥仔啲污糟衫褲放係衣物籃擺咁耐又唔Q洗....唉，等等幫佢洗埋啦唯有。

我伸手落個去，摸到我件衫。

同時，我摸到樣...........

好撚奇怪既野。

.......乜鳩野黎？？

仲唔俾我等到

肥仔用主角底衫褲打丁

樓主咁夜都出文

講咁耐好似都無帶bra ，點解無飛釘

阿琪比肥仔既細心打動 快點強姦我

肥仔根本只係想滿足自己既慾望 買d性感衫比啊麒著

快啲加速啦 好想知係咩

但之前主角係著緊男人衫

食完飯都未有文

我都要食飯

食完番黎po

同肥仔結婚啦!

文呀

食左粒幾鐘

快點啦好嘛

食快啲啦！ 全世界等緊你

:推到1001

我呆咗。

隔住件衫摸到佢....我經已覺得好奇怪。

我試著一路順住佢摸落去.....

唔得，一路幾隻手位都仲未見底....

到底點解......

點解肥仔屋企會有件咁既野............？

唔通肥仔佢................

我吞咗啖口水，爭啲就將成啖口水嘔番出黎。

我拉住我件Tee，深呼吸咗一啖氣。

到底，係乜鳩黎？

希望，唔會真係我想像中既果樣野.............

「三......」

「二......」

「一.....」

起！

嗚呀！！！屌你老母！！！！！

真係鳩黎架、我屌！！

好撚大碌呀！！！！！！！！！

我一野車番佢落個籃度。

「嘩你老....點解會有碌咁既野係度！！」

我望住碌假鳩，堅定我自己既身心。

我即刻著翻啲衫、揸住碌鳩衝出去....！

你老闆又想陰鳩我！

「你老母死肥仔你哩碌乜鬼野黎！！！？」

「吓？咩話？？」

佢望到果碌假尻連隻眼都突出咗黎。

「你放碌咁既野係度做乜鬼！！？你要黎插自己定係插呀屌你！！！？」

「吓....我...」

「講呀你老母、講呀！！！」

我揸住支假鳩係咁拍落去佢個頭度：「屌你、屌、屌你！！」

「咪打呀！！聽我解釋呀！！」

「唔好、唔好、唔好同我講、你要黎吉我！」

佢一手直接搶咗果碌假鳩：「停手呀！！！」

....仆街喇今次。

我即刻向後走、保持番個安全距離：「你冷靜少少！」

「唔好埋黎呀，我屌你架！」

「哈哈哈哈哈哈哈哈！！！」

肥仔揸住碌假鳩大笑：「今次你仲唔死？」

「仆你個街....」

我即刻轉身搶入廁所、扯番支吸水拖把出黎護身：「嗱、大家無仇無怨、不如放低武器...和平解決....」

「哈哈哈....啱先鬧得你咁開心；你今次仲唔死？」

仆街，廚房唔係我哩邊.....唔係我插撚死你條仆街....

佢揸住碌野逐步逼近，一邊哈哈哈咁淫笑。

「仆街、當我流...」

我知有啲野唔可以回避。

有啲時候，你應該挺身而出。

真﹒格劍

我提起拖把就挑向佢前胸、佢一個側身避開...

吓？？避開？？

「你洪金寶咩！！」

即刻用碌假鳩直劈落我支地拖上面！！

嘩屌！咁用力.....

成支拖把俾佢劈到掂地、佢已經走緊過黎、拎起碌假鳩就向前挑！

我後退咗一步、收翻拖把、雙手用力掃去佢揸假鳩果隻手...

眼見掃把就要撞向佢手腕；哩個時候、佢竟然.....

將揸住假鳩根部既手一縮，一縮變成握住莖部，手腕一轉，用碌假鳩既頭，震開咗我支拖把。

我都唔知...

原來握住果個位會食力咁多.....

「.....唔好呀！！」

地拖一反，我一手向上掃過去，針住佢肚腩黎拍：「走、走、走開呀、死肥仔！！」

點知佢個肚有彈性到出哂事、一個拖把拍落去，成個肚腩泛起漣漪一樣....完全冇傷害。

佢一路笑、一手就捉住咗我把吸水地拖：「哈哈哈....」

佢果把笑聲，係我腦裡面不斷回放....

仆街，其實我一早應該棄械轉身走架....

我出力掙脫、始終都係擺脫唔到佢隻手....

佢支假鳩經已隊咗過黎....

我望住哩一大條肉色既假鳩，高速撞向自己.....

哩個速度，係我眼中播映得特別緩慢....

好似電影既慢鏡一樣，你望住你既同伴死去....卻無能為力、無力挽回哩一個令人絕望既局面....

一滴眼淚。

輪到我身上面，被激起一道漣漪.....

「你隊我個胸.....？」

「你拎碌假鳩隊我個胸....？」

「我報仇咋、睇你仲敢唔敢無啦啦鬧人....」

「報...仇？」

「......................」

我吸咗一口氣，端出一個架式：

「龍爪手。」

如果係主角講野可唔可以加番 我:

有時睇到好亂要load下

btw快點

快啲被肥仔騎住

點解boss變咗小怪㗎!

快點出文

肥仔就算想忍
忍得幾次之後都係會姦咗樓主

真，其實主角同肥仔咁老友，點解唔益下佢

自己又可以試下俾人扑

唔比肥仔插
喺面前捽碟
射到佢一面水

最低限度都要俾肥仔渣下波啦下話

揸咗啦 好似係

有反抗唔計

唔知之後主角會唔會欲拒還迎

最撚正依啲

肥仔可以點解釋碌假鳩
投資研發sex toy? 自用？
想整蛋糕，當打蛋攪拌器咁用？

定係想折磨主角

主角同肥仔條線真係好過隱

仆街笑死我

搭車真係唔睇得，我驚俾入捉入青山

好似太了解主角

仆街，live咗

仲未有

肥仔跪咗係沙發旁邊喘氣。

「明明你拎黎拍我個頭先....」

「你私藏哩啲兇器仲扮可憐！」

只見佢虛弱無力咁揸住碌假鳩，個樣做到好似好核突咁掉開：「其實碌野唔係我架........」

「碌野唔係你？唔通我呀？食屎喇你！」

睇佢啱耍果套棍法....點睇都係專武黎啦？

「你舞到佢曉飛咁呀、依家扮核突掉開佢我就信唔係你呀？」

「....你聽我講先！」

「嗱、你冷靜啲呀...試下再執番起佢呀嗱？」

佢嘆咗口氣：「應該係早幾日我個Friend漏低既....拎黎嚇你咋嘛」

嚇你老母咩...！

「咩Friend黎？男定女？」

唔知點解，我哩刻好似有少少....

有少少呷醋咁。

我以為，唔係得咁多個可以上到黎肥仔哩個屋企。

依家唔單止上咗黎，仲要帶埋碌咁既野黎.....

死啦，要捉姦啦。

「冇見你提過既？？」

「咁....哩啲野好難講明架嘛。」

「講呀！難講明...快啲呀講！」

「早幾日個sheshe Friend上過黎呀，成日都見佢玩哩啲野架啦......」

sheshe Friend？

「冇聽你提過有女仔朋友囉！一嬲都講緊你冇女仔Friend架啦？」

「係冇正常既女仔Friend啫....」

正常？sheshe好唔正常咩依家？？

唔知點解我諗起細細粒....

如果佢算係既話...

咁好似......好似又真係.....有少少唔正常咁。

「邊個黎？有冇相睇？」

肥仔揮一揮手：「冇呀冇呀、唔好咁八卦啦！」

吓？？我八卦？依家人地漏低咁大碌野俾你隨時拎起上手黎插我都叫做我八卦.............

我只係想知個物主係咩樣....靚唔靚女...飢渴成點啫？

「我唔理你呀，我唔要再見到哩碌野呀下...」

「我唔敢掉喎....」

我做咗一個手勢：「唔Q理你、收番好佢....咪俾我知你半夜三更拎住佢有咩企圖...屌柒你架我！」

肥仔皺一皺，望住果支大碌野：「唉....我試下叫佢上黎拎番啦。」

望住肥仔果個煩惱既樣，再望一望佢買俾我果啲衫...

我都係決定...自己既麻煩，自己解決啦。

肥仔end確定

快d著下肥仔d衫啦

肥仔快啲同主角買女人衫啦

其實肥仔算係咁啦我覺得，係就係有啲企圖既

如真∼如假∼

收留個fd有乜企圖
點屌得落呀大佬

細細粒係sheshe

睇肥仔內心信唔信，始終咁不可能既野要説服自己唔難

而且另一方面佢個心接受左依個好朋友係女仔咪又得，主角又唔係偽娘

肥仔都唔係信到十足十,仲要正野黎

女人聲女人身體又索又大波仲要住係自己屋企，夜晚夜訓啲都驚忍唔住過去姦左佢

肥仔經常叫雞

出文

有食唔食罪大惡極呀
仲要咁近水樓台

文呢

主角幾時比人(死肥仔)欲拒還迎但上咗啊

肥仔一登場既返完係：
見到女仔會怕羞掉頭走
無女仔frd

而家：
叫雞
企圖女女女主角
仲有sheshe frd

開始講過佢矛盾嘛，唔敢同女仔有情感上既交流
叫雞要Group埋女女女主角
sheshe有啲特殊原因既

文啊，一齊集氣迫樓主出文

但瘋狂講粗口

Strong post lm

一路講粗口一路啤住我一路俾我屌啊

一路講粗口一路啤住肥仔一路俾佢屌啊

係喎原來唔係我

阿淇俾肥仔推在埋牆角、兩隻手被佢壓住；肥仔望住佢不停嗌、不停掙扎、雙

腳不住向內夾。

「放開我呀仆街...！！」

「放開我....屌！.」

「冇朋友做呀........」

「.....仆街」

呢個係肥佬唔係肥仔

咪係 死肥仔好好多

依啲叫巨無霸，肥仔係小肥咁

屌你老尾 咁既圖都搵到張

我望住塊鏡，覺得鏡裡面自己....

經過打扮之後，真係....順眼咗。

突然間，我好似諗通咗一樣野。

我發覺，一個女仔.....

你既打扮幾hea幾唔襯都好....

只要你有身材，只要你腰夠幼腿夠長胸夠大樣夠靚....

人地俾你既分數就會好自然地忽略你既衣著而按哩四樣野去做準則咁俾咗出去。

我係果幾袋衫入面，是但執咗件窄T窄牛出黎....都唔洗點襯，已經好正、好清純。

依家望住塊鏡，又會因為你打扮過下，會再有少少加分，整體分數一樣係會由哩四樣

野去判斷你能唔能夠駕馭你既衣著、俾到人眼前一亮既感覺。

到底講緊乜呢...？

就係你個人生得靚就著乜柒都係咁靚呀...！

根本著咩衫都不是重點，男人一眼望到你已經會自動腦補你冇哂衫褲全裸既樣...

再用哩個結果黎衡量你到底係咪一個靚女。

除咗啲阿拉伯男人。

每個男仔一過青春期既然會自動打哩個補丁，咁其實我望住塊鏡揀衫襯衫黎著做乜？

我唔收兵，唔溝仔，唔打飛機...係咪其實已經唔洗刻意打扮自己？

「.......嗯。」

有機會都係搵日落U記買番啲麻甩底衫褲著算。

依家既我根本就係披件裇衫踢對人字拖已經成個喜劇之王張柏芝咁、外面個肥仔見到佢都十成會忍唔住衝入黎...

「係喎！咁好危險....」

我望塊鏡縮咗一縮，都係著件外套出去，包到自己實一實算。

我諗咗成晚都係唔多信肥仔會有女仔Friend....

成晚都營住營住碌假鳩會半夜三更插落黎....

我唔理佢she唔she、肥仔驚陌生女仔就梗架啦。

除非佢地好早就已經識落....

「嗯................」

「哩個問題真係....」

「算，只要我一日仲係哩度住，一日都有機會見到既...」

「.......？」

我轉身就見肥仔眼甘甘咁企係房門口望住我。

「....你又做乜鳩？」

「你做乜就真呀。」

「我又做啲乜呢想問？」

肥仔諗咗諗：「我望咗你都好耐，你一路照住塊鏡一路擺Pose，一路唔知諗乜咁....你做緊乜呢想問？」

我塊臉好似發熱咁紅咗紅：「屌關你鬼事咩...」

哩啲咁哲學性既問題，同你解釋都多餘。

「我都唔知信唔信你係阿麒好啦，成個女仔咁...阿麒都唔會咁既。」

「妖、你試下俾我之前生得再靚仔啲呀嗱？我每隔三分鐘照一次鏡呀，屌你。」

肥仔成個人疾咗，好似唔識得點反駁咁。

當然啦，我講緊事實.....

我以前真係好少照鏡、好少影相....我對自己根本冇咩信心。

「唉，我出門口喇、你慢慢諗啦。」

肥仔唔信了，下一步

咁早有野食

如果我話我嘅夢想就係變成女人你信唔信？

mark 大對腳

我都好想

quote 錯

有時真係諗住把心一橫去外國食藥做療程剪Q咗佢

好正 加油

細個成日想變做靚女。

有冇啲心路歷程分享下

欣宜 deal?

主角著窄T唔戴bra

「喂、哥哥你辛唔辛苦呀？」

「呀...有小小啦。」

「派下傳單啫，又唔洗力...」

「梗係辛苦啦！咁大個人仲係冇女朋友陪你...辛苦哂你啦！」

.............

你個小仆街仔。

「可以埋黎睇下喎...」

我對住果個成日途經既十零歲學生哥笑咗笑，佢即刻dup低頭拖住佢女朋友仔走咗去。

喂！喂！喂！！！！

唔好走呀！！哥哥同你傾計呀！！

追都追唔切...。

都估唔到，平時哩個厚顏無恥既中學雞竟然因為變咗姐姐既我怕醜。

平時同佢鬥下嘴咁，其實久唔久俾你可以回味下曾經擁有過既青春...

而依家、佢反而走得更遠；能夠吸引埋黎既...只係啲咸咸濕濕既中年叔伯。

會咁樣苦中作樂，全因為佢地完全唔俾我做其他野。

其實...我都明白既。

姑勿論，我識唔識賣電話都好....我不過係個連身份證都交唔出既可疑女仔...

雖然時間過得好漫長，但我最留意既係TT。

到底，佢想點？

佢有冇同阿頭交代過？

我始終都係覺得佢除咗對依家既我，好有興趣之外....

仲有有啲我唔知既企圖。

到底佢要用哩樣野黎點樣要脅我...？

我眼角一射咗去TT佢地果面，就見到阿莊對住我揮手，要我過去。

「哦。」

都唔方係啲咩好事....

阿莊佢地企哂係櫃檯吹水，突然間叫我入去，我諗都係傾到啲咩話題同我有關....

「嗱，呀...小琪。」

「係。」

「問你一個問題。」

呀...頂，都估到架啦....

「嗱，老老實實答我架下。」

「......有難度喎，我點知你要問我啲咩？萬一係啲私隱...」

「冇錯！就係問你私隱！」

「........」

喂，真係好無恥哩....點夠你玩呀？？？

我諗我依家個樣已經寫到明我好唔情願，但阿莊貫徹佢厚臉皮既性格，漠視咗我既取態，自顧問落去：「嗱，係咁既....」

「我就想問下....你有冇同阿麒佢扑過？」

「吓？」

嘩屌你呀，問得咁白既....

我猶疑咗一陣。

塊臉開始有小小紅。

我覺得...佢哩條問題係同：「阿麒你係咪處男？」一模一樣。

咁尷尬、要人答唔答好？

我又唔想俾佢地睇死....咁到底點算？

忽然，阿莊做咗一個動作：

？？

我屌你！

我屌鳩你！！！

我回番佢一個動作：

[img]
[/img]

佢答番我:

我回佢:

佢堅持:

我最後回番佢一個動作：

然後就唔理佢。

屌死咗圖

「喂、哥哥你辛唔辛苦呀？」

「呀...有小小啦。」

「派下傳單啫，又唔洗力...」

「梗係辛苦啦！咁大個人仲係冇女朋友陪你...辛苦哂你啦！」

.............

你個小仆街仔。

「可以埋黎睇下喎...」

我對住果個成日途經既十零歲學生哥笑咗笑，佢即刻dup低頭拖住佢女朋友仔走咗去。

喂！喂！喂！！！！

唔好走呀！！哥哥同你傾計呀！！

追都追唔切...。

都估唔到，平時哩個厚顏無恥既中學雞竟然因為變咗姐姐既我怕醜。

平時同佢鬥下嘴咁，其實久唔久俾你可以回味下曾經擁有過既青春...

而依家、佢反而走得更遠；能夠吸引埋黎既...只係啲咸咸濕濕既中年叔伯。

會咁樣苦中作樂，全因為佢地完全唔俾我做其他野。

其實...我都明白既。

姑勿論，我識唔識賣電話都好....我不過係個連身份證都交唔出既可疑女仔...

雖然時間過得好漫長，但我最留意既係TT。

到底，佢想點？

佢有冇同阿頭交代過？

我始終都係覺得佢除咗對依家既我，好有興趣之外....

仲有有啲我唔知既企圖。

到底佢要用哩樣野黎點樣要脅我...？

我眼角射咗去TT佢地果面，我見到阿莊對住我揮手，要我過去。

「哦。」

都唔方係啲咩好事....

阿莊佢地企哂係櫃檯吹水，突然間叫我入去，我諗都係傾到啲咩話題同我有關....

「嗱，呀...小琪。」

「係。」

「問你一個問題。」

呀...頂，都估到架啦....

「嗱，老老實實答我架下。」

「......有難度喎，我點知你要問我啲咩？萬一係啲私隱...」

「冇錯！就係問你私隱！」

「........」

喂，真係好無恥哩....點夠你玩呀？？？

我諗我依家個樣已經寫到明我好唔情願，但阿莊貫徹佢厚臉皮既性格，漠視咗我既取態，自顧問落去：「嗱，係咁既....」

「我就想問下....你有冇同阿麒佢扑過？」

「吓？」

嘩屌你呀，問得咁白既....

我猶疑咗一陣。

塊臉開始有小小紅。

我覺得...佢哩條問題係同：「阿麒你係咪處男？」一模一樣。

咁尷尬、要人答唔答好？

我又唔想俾佢地睇死....咁到底點算？

忽然，阿莊做咗一個動作：

？？

我屌你！

我屌鳩你！！！

我回番佢一個動作：

佢答番我:

我回佢:

佢堅持:

我最後回番佢一個動作：

就唔鬼理佢。

啲圖，屌

啲圖痴曬線

我竟然明

絕不含歧視

D動作完全唔明

巴打唔洗溫習 咁得閒

陪緊老母
夜啲更
btw有冇人睇得明啲圖

其實啲圖點解

睇唔明

細輝望住我地係度指手劃腳，完全唔明我地做緊咩。

TT係旁邊偷笑：「你唔明？」

佢好難得咁答：「痴線，點會明？」

之後TT用一副深諳世事既樣解釋：

首先，阿莊問佢:

「阿麒佢....係咪得咁多？」

小琪答佢：

「有咁長。」

阿莊指住佢講：

「你呃人！」

小琪同佢講：

「我對天發誓。」

阿莊指住佢大叫：

「你講大話！！」

「係咁大既我切！」

最後小琪答佢：

「我諗我地傾唔到落去。」

「............」

細輝望一望TT，問佢：「你係咪都係痴線架？？」

TT望番住我地：「我諗佢地似痴線多啲....」

我都覺得TT痴線、咁都睇得明。

但我只係知道，吐氣揚眉既機會終於都黎....唔能夠再俾佢地嘲笑。

「你唔使同你條仔講好說話......有一半佢都要偷笑啦！30cm呀？痴根！」

我又真係忍唔住偷笑，啱先我個手勢的確又比得太誇張。

之不過....你理得我啫！

有名你叫神奇大碌棍、唔大碌點得？

「嗱，笑呀！仲唔係講大話？」

我答佢：「笑唔一定係講大話架....」

然後靈活運用我演技，端出一個嬌羞既含春樣：「可以係....幸福架嘛........」

「屌！講哩啲...」

阿莊好冇癮咁行開咗、我自己一個人笑住企番出去。

「小琪！」

「係！.......係。」

我見到係TT叫我、即刻開始緊張起黎。

佢走埋黎、掛住一個好虛偽既微笑：「小琪....你既身份證...」

「今日都係冇帶，係咪？」

「冇。」

「嗯.....」

佢又笑咗笑：「我俾多日時間你啦。」

我企咗係度。

「..........」

佢又...冇對我索要啲乜野。

到底，佢想點？

「阿頭冇吹你咩？」

佢又笑咗笑：「哩排佢自己有事要忙；總之...你唔使擔心。」

「.........哦。」

唔使擔心？？

好難會唔擔心囉！

竟然睇得明

由有圖果下開始 正式上位做高質故

希望有甜

唔好益條死肥仔

聽日考 未溫過
表示67

今日母親節都得咁少文

之後公司同事會發現啊淇冇證
咁就要識做啦

一個服侍晒咁多個

我係主角情願上差館啦

你作過既故係叫咩名 睇過但係唔記得名

live 左

上差館咪要服侍3萬仔黑狗

隻

仲要再比黑警輪大米

監禁play

主科 講比你聽咪姐係自爆 當我傻
一句講哂 FST

等等補番

【甜中帶苦】 使徒？

上吊啦，仲Play

「講咗佢架啦....正一小淫娃黎、同我比size喎。」

「咁又係你問人先既...」

「嘿嘿，細輝講得啱呀，明明係你聊人先。」

「冇問佢對野幾大算好啦....屌TT你望唔望到呀...」

「嗯。」

「行入黎果陣呀、件窄T-shirt包都包佢唔住啦，浪下浪下咁...好想扯爛佢件外套再捉住佢黎屌...」

「琴日佢件衫都透透地......哩兩日應該都冇戴bar。」

「嗱，係咪呀、係咪呀？正小淫娃....」

哩個時候，幾日之前既我應該會點頭和應.....

我聽到哂佢地講既野。

我望住佢地，佢地望住我，大家對望咗十零秒。

「我...漏咗野。」

阿莊好似撞鬼咁既樣、細輝都十分尷尬，反觀TT....

果個一臉冷靜既樣....好惹人生厭。

嘖，班仆街....

原來上次TT個眼神係射撚咗落我果兩團肉度....

乜真係好透咩？

我完全冇諗過哩方面既問題。

我剩係知道....我唔想俾野束縛住我。

透....又點喎？

明益你地啦....仆街。

個上圍束縳器、又勒撚住你，又熱、又會移位....

連女人都唔想戴點解我仲要走去戴.....？

但我發覺，原來即使你幾唔鍾意、幾反抗、幾想做錯自己都好....

個世界會標籤你，個社會會標籤你，你身邊既人會標籤你....

唔係話，賣大包蝕俾佢地睇....佢地會開心會珍惜。

而係....佢地欣賞之餘，仲會討論、仲會抹黑....

其實我想問下，唔戴bar就係淫娃哩個概念幾時出現？

...........................

平時講其他女仔，都唔覺得自己把口衰....

依家，親身感受過之後，先發覺.....忍住唔撚爆果種感覺真係好辛苦。

仆街，有咁耐風流有咁耐節墮。

唉......唔益你地班仆街，屌哂你地！

我依家勒撚住自己都唔Show俾你地睇呀！浪下浪下喎...打飛機啦！

我冇諗過我會做埋啲咁損己不利人既蠢事。

又要Google....屌！

浪下浪下咪幾好

有冇構想圖

屌，到喉唔到肺，實訓唔撚著

仲有既，我要訓

出埋先

細細粒：收工未？

「咦！？」

我仲諗住，琴晚到依家佢都冇whatsapp我，到底發生咩事。

成日個心都囉囉攣咁，又唔敢搵番佢...

我地識得果兩日都唔夠，就算搵佢...又可以同佢講咩呢？

................

自己真係唔似佢，永遠.....都可以好快咁打破一垛垛名為陌生既牆壁。

我:收咗啦，啱啱。

細細粒：睇唔睇戲？

吓，我要去....買bra喎。

細細粒：你睇咗銀河守護隊未？

我:啊...未睇呀。

細細粒：約你呀，聽晚好冇？

我：啊、好！

細細粒：嗯，好啦...聽日睇...9點半場啦？收工黎接你？

........嗯？你知我係邊度番工咩？

細細粒：係咪發覺...都係時候話個位置我知俾我過黎買手機呢~？

我：啊....係喎！

差啲唔記得咗哩件事，老實講....起初或多或少都係因為細細粒想搵個熟人買部電話，先諗住番舖頭解釋。

點知搞成依家咁.....

我whatsapp咗個舖頭地址俾佢。

細細粒：嗯...隨時過黎突襲你先。

細細粒：唔好俾我捉到你偷懶喎，重罰架

我笑咗笑。

佢真係令我....愈黎愈摸佢唔透。

到底，細細粒係純粹....冇朋友、游手好閒，所以對我好好；定還是....

真係鍾意我....？

我不其然咁打開手機既自拍模式，望住自己既樣。

真係.....幾靚既。

特別係依家著住啲比較女性化少少既打扮....

我搖一搖頭、醒一醒個人....

黎緊....仲要終極挑戰。

講緊內衣牌子，我剩係識得維密...仲要剩係僅僅係youtube睇過佢啲catwalk

show就算...

到底附近邊度有賣內衣？

d圖係咪三國志 主張 大主張

細細粒好撚古怪囉 覺得佢識雄性主角
btw睇到幾次佢差啲俾人強姦又好似唔夠打都好唔舒服

根據劇情推斷 細細粒9成係化成人型既麥樂雞！！！

快點

好想一起身就有文

其實冇身份證呢層都諗過下
講真扮失憶又跌銀包之類
搞上警局同醫院就ok
冇學歷又有機會有社工幫手搵工咁
都唔駛咁慘呀

起身有文頂下癮

呢段好撚正

屌好想快啲知細細粒究竟係咩粒料

好少故可以冇甜都咁多正評，樓主都算鋪排得好好，希望甜係欲拒還迎而且係俾毒撚

屌我唔記得改番佢做啡色頭髮

肥仔？

就係佢啦 我記得好似爛左尾？

我都仲未寫完， 就寫完嘞。
二百三，二百四話倒完

最好係我

個故幾年前?銀河守護隊都出第2集啦

同肥仔買衫啦

下
個概念咪同你問人睇唔睇異形唔會講埋聖約一樣

我會講埋第幾集架啵

我講新異型囉...

乜都假，文呢

Live~新讀者留名

一日起碼兩篇啊樓豬

點解卡咁耐冇文

個胸好麻煩

我望住行過果間內衣舖個牌頭。

..........到底點讀？

我係外面已經來回行咗第五次....仲係冇勇氣行入去。

間舖依家對我黎講，簡直就係一間咸碟舖咁...

你好有需要。

但係你唔敢。

好羞恥呀！！！

嗚呀、第六次啦......

行到連個Sales都認得我啦.....

「小姐...？」

「........」

第七次......

「小姐，有咩可以幫到你？」

「啊！係...！」

係喎，爭啲唔記得我係小姐。

我望住個佢，真係認得我。

「要唔要同你介紹番...？」

「呀....我....嗯....」

含咗好耐，終於出到聲：「...好呀？」

「有冇話想指定番邊幾款功能既內衣架？」

你講緊乜？乜野功能內衣？

？？？？？？？

我望住佢，佢望住我。

「冇...求其得架啦。」

佢望住我，個樣有啲猶疑。

「嗯...咁一係話一話番俾我知你個上圍幾多等我推介幾款俾你...？」

我呆咗。

係我心目中.....

上圍哩個概念分兩種。

分別就係一隻手揸唔哂、同埋一隻手揸得哂。

而我個胸.......？

「小姐你....做緊咩？」

「...嚇！！」

我隻手慢慢係右胸上面放番落黎.....

死啦，我算係揸唔揸得哂呢…？

我望住佢，不斷搖頭。

「我，唔知自己係幾多....」

但見佢個眼神變咗，堂眉戚咗戚。

「你哩啲Size話你唔知自己咩SIZE？？你黎凌辱我

呀依家？？？」

我好驚佢會咁講。

我望一望佢個胸、好似真係唔係好大咁樣。

而我自己呢？

好似又同我睇開果啲波又爭好遠咁樣。

咁其實姐係幾大？我自己都好想知。

「嗯...」

佢視線掃一掃落我胸口果個位置....眼神又係變咗一變。

唔係又俾佢發現咗我冇戴呀嘛？

「唔緊要呀，哩邊可以幫你check番...」

「你幫我度？」

佢望住我猶疑咗一陣：「....係呀？」

我吞咗吞口水：「......唔係呀嘛？」

佢個樣又開始出問題，堂眉皺到呢....

「...唔好意思？」

「啊，唔係...冇事...」

我放棄咗最後既心理障礙，決定任得佢舞...

佢一邊度，一邊同我講啲咩副乳、咩承托力、乜野集中唔集中咁...

之後又Up一堆數字出黎，我完全唔知佢講緊乜。

嗱，我就好簡單。

ABCDEFG，同我報個字母出黎，大定細，一目了然，OK?

「姐係要戴咩CUP胸圍？」

「嗯...睇款式；如果係哩款就...75C應該Fit既，你可以去試試..」

嘩？屌...75？？

我最多都係聽過超級大肥婆有40...

75？？？？

「咁我姐係...D？」

「34C。」

佢好似明白我想問咩既乜咁...

C呀....？

冇.......D？？

果種感覺，就好似你一路都覺得自己有三十，而人地突然間同你講你得十三咁....

係咪計錯數呀？

試下貼埋再度過....？

我仲以為，我團肉起碼會有36D以上....

等我依排番咗幾日工，條腰有啲痛....

我仲以為，係哩對有份量既肉球帶俾我........

「C算唔算大......」

我捉住Sales膊頭，開始搖佢：

「C算唔算...大....」

「哩層....」

C...............

C.......................

「小姐，不如...你入去試下啱唔啱身？」

........？？？

我將右胸上面隻手慢慢放落黎。

萬念俱灰。

「唉...試黎把鬼咩..........」

佢又皺一皺眉...

「始終都係你既體驗最重要既...」

「話唔定；試唔啱可以試番D...」

我愕一愕：「....等我好消息！」

34c幾正啊，太大真係唔得，比例錯哂，34c或d都正撚到

完全睇唔明胸圍大小

你知都冇用

小花留名

要去到F咁多

冇寫到胸口兩袋米咁重，廢事有Bug

係邊度有得睇？

緊係啦

有諗過

紙言

之前睇睇下 睇到百鬼夜行篇搵唔返黎睇 依家追返先

幫你度個條女點會唔知你今日冇帶bra

一路睇落，成日形住有E，點知原來得C

其實我都想再大啲

原來已經追到live

係都唔會變到F咁誇啦

日本Size

有文未呀

我想食大包

LIVE咗!!
文呢樓主

有文未呀麻甩哥

屌每隔10分鐘就上黎望一望 再唔加速祝樓主一世冇女屌

沖田size

再唔加速祝樓主變女比人屌

其實上2個月我同個fd都一人叫左十八件雞同2盒脆弱雞翼黎食,點知條友食左2隻脆弱雞翼就話肚痛,結果剩底果啲要我食晒,仆街飽撚到,點知第二日起身.....

喉嚨痛到仆街

「..................................唉。」

我拎著兩款Sales姐姐既胸圍推介入咗去哩間試身室度。

第一次買女仔野，就係買胸圍.......可唔可以唔好咁大路呢？

我慢動作交叉手除咗件窄Tee，時至今日，我終於得到胸前果兩團肉既正確名稱—34C。

哩一個.....係林志玲既Size。

但我印象之中，林志玲....

好似唔係靠個胸既。

.........唔甘心。

啲咩水滴胸型...

係，冇下垂...

係，好堅挺...

係，生得好靚...

係，係香港已經好過唔少人.........

依家既感覺，就好似自己對孖仔DSE放榜咁。

左奶同你講....我地考3322呀，合格呀！香港冇乜邊幾個可以合格到架咋！

右奶同你講....不過考3322，絕對、完全、無可能夠分入到大學囉。

.................................

...............

你好想寬恕佢地。

你嘗試安慰佢地。

唔緊要架......

別人既目光，唔重要架。

只要，成為一個有用既人，係社會發揮所長、發光發亮...咁就夠架啦。

「但係，我地始終都入唔到大學，唔能夠得到別人既認同，冇機會成為社會上

流既知識份子，辜負咗你既期望，你唔嬲我地咩....？」

你望住哩對好可愛既小朋友，你笑。

笑得好仁慈好仁慈........

—又有幾多個家長，知道自己既子女冇可能考入大學，能夠一笑置之？

「咁你地的確唔夠大呀嘛！！？咁可以點呀？？？？」

「去隆胸呀？？？？？」

「冇人欣賞就冇人欣賞架啦！！唔係點呀？？？」

「男人就係齋睇大細架啦！！係咁膚淺架啦！！」

「點呀？見一個夾死一個囉好唔好？？？？」

「但你地唔夠大呀！完全唔夠大呀！！俾你夾都夾唔死人呀！！」

「醜唔醜呀！！！！！？」

「小姐？入面咁嘈既...發生咩事？」

「...嚇！！！」

我慌慌張張咁答個Sales姐姐：「冇....冇呀。」

我望住塊鏡，見到自己流哂汗。

仆你個街，硬係好似每逢照鏡，就會俾鏡入面既自己控制咗咁...。

點解、點解自己會因為個胸既大細既煩惱？

個胸，都唔會跟你一世架啦。

................好唔甘心。

冷靜啲阿琪。

腦入面已經不斷閃出大量安慰平胸人仕既理由。

佢地係無辜既......

有得揸，好過冇得揸.....係咪？

將就吓，揸個細小小既。

.....最少，個膊頭冇咁大負擔呀？

望住鏡裡面既自己，我將起哂青筋既果兩隻手慢慢放番落黎。

否認、掙扎、難過....最後總會接受哩個逃避唔到既現實。

「無論你地大定細都好，我都一樣會好好保護你地。」

個胸...從來都只會屬於我自己一個人。

我好鍾意自己個胸。

仲有冇先

真真正正，面對哩個挑戰。

我左右手都穿哂落個胸圍條肩帶度、依家就好似著背心咁，最美麗既一個部位俾個唔知屬於咩花紋既胸圍遮住咗。

我真係唔希望咁樣。

話哂，我第一日變成女仔，第一個接觸到、與別不同既身體部位就係哩兩團肉...很大親切感。

但我冇辦法，世俗人既眼光係如此咁膚淺，算。

戴囉....有咩難.....

度？

反手......

反手出現困難。

摸唔撚到條Bra帶啊！

隻手好似雞翼咁，特登要為咗哩兩條野向後掰。

好日唔做運動，一野就聽到自己啲骨頭啪一聲響出黎.....

橋我都拱得到、我唔信......屌你！！

摸勻成個背脊先可以由下移上先摸得到佢地扣果個位...

我一手拎住一邊既扣、試著令個bra扣相遇.....

老母.....好緊！！！

「點解....？」

攞錯件束胸黎呀嘩....？咁西緊既？？

點樣扣住佢兩邊？？

你老母戴個Bra搞到好似要反手綁自己咁....郁都郁唔到...

屌！！！！！

點解男人老狗要學戴唔係學除呀？？

一聲吶喊之後。

........

我醒起我其實連除Bra都唔識。

主角開始叫自己阿琪 唔係阿麒

接受咗啦 下一步就係接受埋一直咁照顧你又想姦咗你嘅死肥仔

個波肥仔揸過所以佢都有份

我明性轉故內心戲會多啲，但幾篇文都未做完一個動作會唔會太拖 主線冇郁過咁濟

「唔該...？」

「係咪俾錯Size我.......好似唔啱咁既？」

...我覺得個胸有D囉。

「嗯....」

Sales姐姐諗咗一諗：「應該冇錯架喎；你唔習慣咋嘛？」

屌！答我我有D呀！！

我皺一皺眉，質疑佢講既說話。

哩啲自虐行為，都仲要習慣咗點做先做得到既...

依家啲女仔仲要纏足既話咪仆街？

「但係...我真係扣唔到。」

我已經分唔到係扣唔到定係唔識扣...

「一係....我入一入黎幫你？」

「呀.....」

...........

佢又冇鳩、我又冇鳩，怕乜野？

「好啦、唔該你....」

兩下手腳，一拉，一啪！

「啊！！！」成啖氣嚥出黎！

我忍唔住叫出黎。

佢忍唔住笑出黎。

佢笑住問我：「第一次...？」

「.......第一次。」

佢臉色好凝重咁問：「未戴過定未買過呀....？」

「...........兩樣都？」

哎呀仆街，做乜咁坦白？

佢啲語氣好驚訝：「真係架....？咁大個女仔、咁都未戴過胸圍？」

佢係我後面啲語氣激動到....

真係覺得我冇可能冇戴過BRA係哩座大城市入面生存到咁耐。

「.....................嗯。」

我發覺，佢扣完之後，個感覺已經冇咁緊...

不過就...仲有些少唔舒服，呼吸唔暢順，有野UN住自己咁。

「你自己再試一試？」

望住我試既時候，我但覺好似同佢開啟咗吹水模式咁樣。

「點解你咁大個女都未戴過胸圍既....？」

「我.....鄉下.......唔興戴胸圍。」突然間諗到。

「有啲咁得意既地方架咩....？」

佢笑咗笑：「咁你依家又黎買既？」

「哩度唔係我鄉下.......」

「嗯，又啱喎。」

我笑得好靦覥，忍住唔笑佢柒。

我覺得我Bra都唔識扣，仲柒。

佢突然之間，眼神又變咗：

「...你呃我。」

「吓...？咩啊？」

「邊度鄉下會唔戴胸圍架？」

呀...下？大把落後地方唔戴啦下話？

我話我剛果出世你信唔信呀？

「呀...呀.....我、我阿媽係女權撚黎！」

佢愕咗一愕：「咁你依家又黎買既？」

又係哩個問題，到底想唔想我幫襯架你？？

「係咪...佢放棄咗哩個身份？」

「我同阿媽嗌咗交。」

佢呆咗。

「.....哦！嘩！咁....難搞呀.......」

佢皺一皺眉頭，勉強笑咗笑：「咁使唔使幫你阿媽買埋呀？」

唔洗啦、大佬...我黎買兩個胸圍架咋。

我搖一搖頭：「佢冇得救架。」

對唔住、對唔住，母親節快樂。

「嗯，都係既。內衣哩啲野....好重要既，要自己親身試、試清楚先係最好既....始終，佢都係女人最貼身既野...係最後一道防線。」

我完全聽唔明：「最後....一道防線？」

「如果連內衣褲...都冇埋，咁你咪全裸囉？」

嘩屌，係喎，大道理！

「佢係保護住你...最羞恥一面既最後防線；所以...佢一定唔可以令你唔舒服，一定唔可以難睇。」

哦......真係、但我都係買兩個胸圍架啫。

我禮貌地向佢道謝：「嗯...我知道啦。」

「試埋另一個？」

「啊...好呀。」

我見到佢隻手指係我南半球度劃咗一圈，我即時打哂冷震。

係咪我第一次黎買bra好恰啲啊！！

「嗯，你睇下...對胸幾完美......胸型幾靚........」

你點讚我都好，我最多都係買兩個胸圍架咋。

「係值得買個襯得起佢既胸圍架...」

得啦！！！！我都未望到你個BRA扣點扣番埋....我買兩個就夠架啦！！！

「幾靚呀...你有冇覺得邊度緊？」

「又..............好似.....冇喎？」

「 咁個款你o唔ok呀？」

「ok...呀。」

我鬼識咩！我又唔係除俾人睇.....唔好咁深色露哂出黎咪得囉。

「嗯....你仲會唔會睇埋....」

得啦！底褲我都唔撚著呀！！

T back

遲啲叫肥仔幫佢扣

嗚啊

底褲買阿婆款？

樓主一日五篇ok

加速

Live左 樓主加油

好少可冇甜都咁多人睇咁多正評，樓主加速啦

肥仔好耐冇出現，感覺上係在下一盤很大的棋

實係係屋企裝緊陷阱、cam黎姦主角

拍低主角換衫玩bra之後，威脅佢會同細細粒講同爆佢真正身分，或者報驚話主角殺左男主角

迫主角就範，晚晚做性奴

點解咁耐都仲未有甜？

仲成日住佢屋企,阿麒一直在玩命

應該肥仔set好左幾個位綁住主角了

每扑一次就轉一次位、綁法，嗚啊

俾自己最好嘅朋友屌

個心理點平衡到

肥仔係我好朋友，有好野食而我又食唔到，咁梗係好應該俾佢食

但佢係自己好朋友，點可以俾佢插啊

不過佢又插到我好舒服

嗚啊

哇，想像唔到個畫面會有幾優美

真欲拒還迎

以後肥仔一諗起依幕就要兩秒插入了

點忍

傲嬌
話就話唔比
但之後紅都面晒求肥仔比我啦

話唔俾，但就俾肥仔拉開左條底褲插入去

連我係女仔都想問下有甜未

想睇主角嗲人

好朋友隻豬

插到缺堤

插到主角上哂癮

心理矛盾

阿琪捏實阿麒個波

啲發展

努力追緊

快點

都係俾你Sell到，八婆！！

邊個發明戴Bra唔著得孖煙囪既同我出黎！

「好，兩套內衣，多謝你一千一百三十八蚊。」

「吓？？」

嘩，屌你？？呃我呀？

四塊薄紗咁既野要成千銀？

..............

仆街你唔好去搶？

...........你個八婆。

「你講多次...？」

「一千一百三十八蚊。」

「吓……？」

「一千一百三十八蚊。」

嗱，八婆你唔係頭先氹我買野果個Sales呀下，你西
我臉我會屌你架。

「小姐？」

我望住果袋內衣.....

我真係唔想再行入黎哩啲舖頭試哩啲野。

..........屌！

「啊...唔好意思。」

女人錢，真係好好呃。

更慘既係.....男人仲易俾女仔呃。

「EPS...唔該。」

我望住我張卡.............

我能夠感受到....本應雄赳赳用黎碌男人衫、男人褲、電腦、模型、寫真、玩具、遊戲機、遊戲碟之類之類既提款卡....抽泣緊。

對唔住....。

主人用咗你黎碌哩啲野............

仲要，唔係買俾女朋友著既...........

主人唔係變態佬，你相信我...........

收番收據，我拎起袋內衣就頭也不回。

錢呀.....

我未試過洗得咁冤枉架。

踏出哩間舖頭既第一步，我即刻如遭雷殛。

呀仆街........

我果四個半..........

個進程仲慢過足球小將

2日就live撚左

一篇剩係講好貴買完bra

為左等睇啲ff 位值得既

係五篇，超過24小時，先買完bra

就好似足球小將做左五集，先講完個角球點得番黎

肥仔呢

應該琴日po埋個尾既， 睡撚咗

我係商場度行多咗陣，個心有啲痛。

到底，果兩套內衣貴咗係邊度？

係租金，定抑或品牌...？

點解哩啲黑店仲生存得到落去....？

我敢肯定，如果你同我講.....

男人底褲漲價到五舊水一條，哩個世界肯定有好多男人從始唔再著底褲出街。

黑店....

有少少餓。

我行到一間不大不小既日本舖頭食野。

哩度，我都算經常黎.......

唔太貴又好食，係間甚少我唔認為係黑店既地方。

但唔知係咪個老闆已經當正我熟客咁濟....硬係覺得每次個飯啲餸既比例都逐少逐少扣緊咁。

黑既...應該只會係個老闆。

我望住手機，諗緊點樣樣同細細粒Whatsapp好。

其實，我都希望....佢會係後者。

佢會係....真正喜歡我；而唔係純粹拎我黎消磨時間。

我望住上一個話題既終結，絞盡腦汁。

點開口呢？

我想....認識你多啲。

諗落，我連佢係咪讀緊書、有冇番工都唔知.....

其實，我問番佢：「你聽日唔洗番學咩？」會唔會好唐突？

我坐咗係一個慣常會坐既座位。

店舖既角落，面牆。

唔需要望住佢地枱面上，恩恩愛愛既情侶；唔洗俾人睇到....又係我一個，孤孤單單咁食飯。

「唔該，一個.......滑蛋鰻魚飯。」

「好。」

老闆一樣咁好笑容。

我好想同佢寒喧番幾句，只不過........算啦，我既身

份已經唔同咗。

我望住個whatsapp係度發呆。

忽然，有隻手搭咗我膊頭上面。

「...嗯？」

我一轉頭，塊臉就俾一樣好軟既野撞咗一下。

「！？？」

邊個咁大膽！！！？

「我屌......？」

「細細粒！？」

「....咩細細粒？」細細粒係我旁邊、彎低身黎陰我...

佢又錫咗我一啖。

嗚呀！！！

小賤人，係你逼我架！

我爭啲就反手Cup落去佢個波度，但佢突然之間好大動作：

「哦，你改我花名！」

「吓？咩.....冇呀？」

「嘿、你試下拎你whatsapp出黎睇下你set我做咩名？」

「呀........哩層...」

的的確確係Set咗做細細粒。

「...咪住！點解你會係度既？」

個彎掟得太靚。

「...食飯囉？嘿...唔通我跟蹤你囉喎？」

嘩，佢啲思路真係去得好快，我都仲未懷疑就已經塞住我把口....

但真係似囉。

自從M記果日見完之後，我硬係覺得個關係由我想食佢，變咗做佢想食我咁....

「我都就食完啦，你先啱啱黎到.....」

佢企番直個人、將雙手晾係我膊頭，對住我笑：

「我見有個女仔傻更更咁望住部電話、個背影有啲熟....咪過黎非禮你囉。」

佢望一望我手機屏幕，皺一皺眉：「有野搵我？」

佢以家係正我頭頂，要我顎高頭望住佢....

...........................

咁樣望住佢，佢都冇雙下巴？

「啊，冇.....」

點答佢好呢....？？？冇理由同佢講我想知多啲你啲野咁架....

「咁啱.....想問下你係邊之麻。」

「哦，我同緊人食飯呀。」

佢笑咗笑，一個充滿自信既笑容：「掛住我？」

我望一望佢果枱，發覺真係有個男仔坐咗係度....

.........男仔？？？？

點解，會係男仔......？

點解會咁？

我要...殺咗佢！

「做咩呀？.....咦？」

佢見到我袋胸圍，個樣帶住三分古惑地同我講：

「貴野黎架喎...著俾男朋友睇架？」

「吓？唔係、冇呀！」

「我冇男朋友....」

Shit、口快快添！

依家人地拖條仔出黎、而你又話你冇男友....

果種感覺，係女神同將軍出巡，問你係佢兵營度生活過得好嗎？你冇機會升職啦，有冇計劃番鄉下耕田呀？咁.....

極殘忍。

唉、輸人又輸陣.....

「哦，咁樣.......」細細粒又對住我笑。

佢哩刻既笑容，遠比之前係M記純真率直既微笑....

多咗一份嬌媚....

「咁靚冇人睇到咪好可惜囉？」

「不如....我蝕底小小；幫下眼評價下你啲品味啦？」

佢講哩句果陣笑咗一笑，果一下笑聲....令我覺得佢

哩一句應該只係句玩笑話。

但係，如果佢認真既話.....

咁係咪姐係....

性暗示....？

哩個時候，我份滑蛋饅魚飯到喇。

我望一望個賣相...嘩！

係咪特盛黎架？

有冇哩樣野....？

佢啲料足到哩....啲饅魚已經多、滑蛋蛋汁多到可以滲落飯裡面。

仆你個街係咪性別歧視呀？

我望一望老闆，望佢對住我笑果個樣....

嘩...........

我少啲望住佢其實可以多啲黎既。

女主角應該係超女神級先有咁多好待遇，仲要有氣質

不過冇問題，最緊要俾毒撚或者肥仔扑

等

識左咁耐 係時候了解下細細粒

比返男主角自己 先係happy ending

對上一次見細細粒唔係網吧換m 巾咩
點解係m 記？

做個不老女主角點睇

唔係掛
你到底有無睇

係第一次M記見，麒想食細細粒
第二次網吧都冇咁大反應
今次見面，已經強烈feel到掉轉頭細細粒想食番阿琪

係m記廁所換m巾呀ching

拖得太長， 好多無聊對話， 爛晒

比較想睇主角同細細粒磨鮑鮑

細細佬條臭雞成撚日摟屌咁款仲忍乜撚野夾埋肥仔一齊捉撚住佢黎屌啦

寫多啲肥仔

肥仔配美人

網吧都有換過

出文出文

係番屋企既途中，我同細細粒傾咗好耐計。

個男仔....完來係佢舊同事黎。

一直都約咗佢好耐。

佢哩排冇番工....日日都係屋企做宅女。

所以，先成日得閒約我出街。

佢似乎有個好錫佢既老豆、根本衣食無憂....完全唔需要番工番學。

我望住佢，幻想緊....

如果我第時都係變唔番阿麒....

有冇可能......

可以依靠肥仔，衣食無憂咁過埋下半世佢呢？

抑或，我需要同屋企人坦白我依家面對緊既情況呢？

我唔知.........

我好亂，我唔想面對哩個問題。

「做咩....要特登刁難人地黎讚我可愛既？」

「嗯？我冇刁難人呀，個答案好顯淺之麻...。」

細細粒笑咗笑，用兩隻手指篤咗篤我面頰：「你係生得靚。」

「冇化妝、冇上底妝、乜打扮都冇，皮膚都又嫩又白，五官又標緻、身材又好....唔算可愛咩？」

「吓....？」

我又冇乜留意佢所講既野。

我剩係知自己變咗女仔之後，真係好正.......但未至於研究到好似佢咁深入。

細細粒好認真咁望住我....

望咗一陣，佢笑。

係果個....係M記時候既率直微笑：「當然，仲有性格.....」

「如果佢知道，你會好似果日係M記咁，做埋啲咁得意既傻妹野....佢一定會揀係你。」

「..............吓？」

佢一笑置之，冇答到我。

咩傻妹野？

我諗起果日係M記果個狼狽既情景.....

「我仆你個街第一日你就同我流血？？」

....唔係呀嘛？

佢挽住我隻手、慢慢行過樓下既公園。

細細粒突然停低腳步：「哎........」

我問佢：「做咩？」

「送到你黎哩度啦，我醒起....本身我好似有野要做。」

「呀，咁.....好啦。」

我同佢揮一揮：「晚安！」

佢對住我笑一笑，我漸漸見佢消失係黑夜之中。

我一路，唔知點解....一路開始笑起上黎。

總係覺得，我今日.....打低咗一個情敵咁。

果個斯文靚仔，始終敵唔過我哩個萬中無一，有波既男仔.....

磨牙

我突然之間醒起，有波既男仔，其實未必得我一個。

有波既男仔.....可以係個肥仔。

「喂、肥仔你做緊乜野？」

我走上前，見佢揪住兩、三個7仔膠袋，一時之間睇唔出佢買咗啲咩。

「你做咩啊肥仔...？」

肥仔本來已經肥鈍，依家拎住咁多人，更加顯得佢唔靈活：

「呀，幫手拎住先。」

「哦......求我囉？」

我兜去佢面前，不停用一陽指吉佢個肚。

「喂！」

肥仔兩隻手都揪住野，冇咩辦法阻止我攻擊佢：

「哎呀，唔好搞啦！」

「哈哈哈....你落街補倉呀？」

我見佢買咗幾罐啤酒、一啲零食，仲有好多唔同味既大雞脾。

特別係雞脾，超多；望落成十幾包係度。

「屋企冇野食啦，快啲幫手攞啦，你都有份食架。」

「一係我幫你開門，你繼續自己拎啦？」

肥仔聽到好錯愕，伸哂隻肥手出黎要我同佢拎：

「嘩？？咁辛苦你...快啲啦！」

我笑咗一聲，然之後用一把好柔弱既聲音同肥仔講：

「咁人地女仔黎架嘛.......拎兩包薯片都會斷手架嘛，你點捨得妹妹我斷手喎？」

我自然係刻意捉弄肥仔，雖然啲野唔係好重，但太多、太雜，又真係好難一次過拎哂。

「我屌你...快啲幫手呀。」

我臉色即刻沉落黎：

「諗都唔好諗添呀，屌我...我屌你就真呀！」

我幫佢拎咗袋裝零食既袋，同佢一齊入咗大廈。

個看更都唔知係咪發咗神經，見我地拎住一袋二袋，即刻四萬咁口過黎R水
吹。

「嘩...肥仔，你女朋友呀？」

嘩，你把口咁仆街既看更佬？

「吓？呀.....」

我望住肥仔，心諗：唉，彩佢都多鳩如啦....

「又換畫？之前唔係見你同哩個上黎架？」

忽然，我啲眼神銳利咗好多：「咩話...？」

佢塊臉青咗青：「我個Sheshe Friend掛，無其他啦。」

咪住先，仆街你個死看更，點解把口咁仆街既呢....

俾你咁樣久唔久爆一句，好多通奸案要破喎！

「不過好似唔夠舊底果個咁靚咁既.....」

哈...你個仆街！真係好口臭架喎！

又要提人地啲EX又爆人地帶人上樓仲要串人唔夠人靚女添？？

「肥仔你咪攔住我、我要寫封陷家富貴入落利是封送俾佢全家。」

「哎，個看更不嬲都係咁架啦，成日問候完人俾人問候番.........」

佢都冇乜耐性：「快啲上去啦，大佬、好攰...」

「落個7仔買野有幾攰呀肥仔....」

「你點會明一個肥仔行路要用幾多EN呀...」

我望一望我果兩團肉，再望一望佢果三團肉............

的確又係爭啲啲既，我錯囉。

加速加速

終於嗲肥仔，又篤佢

啲一袋二袋入面隨時有暗器制服主角

等主角仲篤得咁開心，之後俾肥仔插番夠本

自膠

紅字啲錯字
綠字劇情睇唔明 係咪我睇漏咗
支持加速

肥仔幾時篤番佢

係咪男人睇會冇feel
我係女人已經開始對細細粒有恐懼

我同肥仔一返到屋企，肥仔就叫我幫手放啲嘢入雪櫃，咁我見佢又買嘢又拎咁多嘢，咪諗住幫吓佢放幾罐啤酒入雪櫃。

點知佢竟然襯我踎低果陣推低我，仲壓住我。明明以前我都好有力，而家就點都推唔開肥仔......

「喂！你...你好.....放手啦！拿......我比五秒你......」

「以前玩我玩得咁開心呀拿？唔幫我拎嘢呀拿？嗲我呀拿？我要你一次過還哂比我！」

我好驚......但係唔知點解，我有一種開心嘅感覺......

「走...走開呀......死肥仔...我變...變返呀麒你就......呀！」

「咁我停手囉。」

「邊...邊個叫你停呀...我......哼！」

ff 希望樓主唔好嬲

冇嬲

番到屋企，肥仔去咗放佢啲戰利品，而我決定先沖個涼。

我拎好哂衫，諗住行入廁所架啦....

肥仔一個瞬身，搶先我一步走入廁所。

「.......我屌你呀洪金寶！」

「哎呀，肚痛呀，又成身汗；等等先啦。」

「呀.......死肥仔.........」

我諗住轉房先玩陣電話先、個肥仔突然之間大嗌：「阿麒！！！」

「乜野？」

「幫我拎啲衫入黎呀.........」

「呀，仆你個街，尖你又識打、衫你又唔識拎....」

「唔該你啦！！掛咗搶你唔記得攞！」

「再大聲啲呀笨！」

我嘆咗口氣，算數，佢琴日有恩於我。

我行去佢間房，打著佢盞燈。

肥仔間房對我黎講....其實都算神秘。

本來，我未變女仔之前已經上得黎唔多，更加少入去肥仔間房....

一推開門，發覺佢間房有一張雙人床....

勁大張，好似一張單人床訓唔落佢個死肥仔咁。

床隔離有張電腦檯，隔離有個玻璃櫃裝模型公仔、斜對面有個衣櫃.....

「好，衣櫃....」

我打開衣櫃，佢個衣櫃空到出奇，褸又得幾件、啲衫既顏色同款都係差唔多咁....同我好似。

唯一既分別就係佢個衣櫃大過我個衣櫃好多好多.....更加顯出果份寂寥既感覺。

不過，我係哩堆我本應好熟悉既排序上面，發現咗一樣好突兀既異點。

一個大袋，一個好難分辨得出係膠定係皮既袋。

好想打開佢......

哩個念頭出現咗幾秒，我已經成個袋拎咗出黎。

唔知點解，我望住哩個袋....有種極不祥既感覺。

「到底係乜野黎....？」

我拎起果陣，已經覺得果個重量....

應該係衫黎。

仲要唔止一件。

你係光明正大既，就唔會怕俾我睇到。

我提咗口氣，決定打開佢......

「屌，你，老，母........」

「........」

「護士....」

「旗袍.......」

「女僕...........」

「水手服、圍裙！」

「仆你個街、頸圈都...？？？狗鍊？我屌你老母！！」

我成個人，呆咗企係度。

「仆街.............死肥仔！！！」

「做咩呀又...」

「你同我開門！」

肥仔停咗水，打開半道廁所門：「做咩呀？」

我成袋衫掉係佢面前：「哩啲乜Q野黎...？」

「哩啲.....」

我扯起果條頸圈：「我仆你個街....你都幾識玩喎？？撚狗咁撚我係咪呀？」

「哩啲，係我個Friend....」

「又你個Friend？又屈落你個sheshe Friend度？？」

「唔係...哩啲係...」

佢望住我、好含糊咁回應：「哩啲都係女僕CAFE個Friend同我買架...」

「屌你呀？」

肥仔仲試圖辯護：「咁唔係我點買到哩啲野啫....」

「你唔使呃我啦！同果碌假鳩一齊買既，係咪！」

成袋根本就係啲情趣服飾黎、完全唔撚知肥仔想搞乜。

唔係諗住逼我著呀嘛？

「根本冇Sheshe Friend既，係咪！」

「哎呀！你又扯咗去邊！」

佢皺一皺眉，唉氣嘆氣咁話：

「本身都廢事話你知既....咁本身我叫個Friend買女仔衫褲俾你著呀嘛，

佢就以為係我包咗條女係屋企長玩...

所以上啲情趣用品舖度買咗一堆哩啲衫先，

之後我再同佢糾正番係日常普通衫，佢先再同我去買番普通衫之麻！」

「嘩.....」

我整理咗一陣，成件事又好似幾合理咁。

「好有理由喎！諗咗好耐架？」

但我身體選擇唔相信。

「你都痴線既.....咁我無啦啦同人地講要幫我買女仔衫，佢地好自然會諗埋哩方面架啦！」

「佢連埋哩啲衫俾我都冇計架，我都特登入埋咗係櫃冇拎俾你啦！邊有企圖呀！」

我望住肥仔哩個被冤枉既樣，有啲羞怒：

「.........嘖、姐係話我屈你啦依家？」

「我唔知你真定假、但你有前科架！我係唔會相信你架！」

「喂...你唔好咁！？」」

我關番埋道門，係門外面大喊：「你食自己啦！同我戴住條狗鍊係廁所自己行出黎啦！再見！」

激死我。

「張康麒！」

......？

做乜肥仔突然之間咁大聲？

我從來都未見過肥仔咁.....

「....做乜野？」

「你覺唔覺得你有啲過份？」

「...咩過份？」

「...........」

我聽到一聲好大聲既呼吸聲。

「你要我信你......」

「我信你。連你一個陌生女仔話自己係阿麒哩啲咁離譜既說話，我都信咗...」

「點解，我要你信番我...冇再對你有所企圖既時候，你點都唔肯信我？」

.....................

我望住廁所門.....

我唔知。

我真係....答唔到。

哩晚，我冇再同肥仔講過野。

好睇 再出多篇

好睇 等睇甜故

甜甜甜

甜甜甜 肥仔仲唔係要嬲到硬上主角

正，肥仔乜都準備好哂

btw我都覺得主角好煩膠，管乜管物，又要似個女人咁驚又剩，又要對細細粒有意思又當自己男人咁，個心理好怪

再btw，其實我都覺得細細粒有啲恐怖，太熱情，會唔會係佢負責幫啲男人捉性奴交貨，果日係餐廳撞到既，根本唔係偶遇，係個男人睇版

肥仔示意圖

依個係肥佬

突然覺得肥仔有機會係細細粒

shit又live咗

阿琪對肥仔既心理寫得幾好
女性好多時就係感覺行頭，理智/邏輯放一邊

幾合理

唔好再恰肥仔

btw肥仔邊到有恩於主角

肥仔都算仆心仆命

之後俾番啲甜頭肥仔啦

俾肥仔hurt完就嚟料啦

比屋佢住已經好好啦

恃住自己係靚女
Btw, 故事中阿琪同細細粒都好違和，尤其是細細粒，一開始m記都正常，之後愈嚟愈唔妥

我反而覺得肥仔女朋友係細細粒 個看更講果個

係，定細細粒係成件事既幕後操縱者

係果個....係M記時候既率直微笑：「當然，仲有性格.....」

「如果佢知道，你會好似果日係M記咁，做埋啲咁得意既傻妹野....佢一定會揀係你。」

「..............吓？」

佢一笑置之，冇答到我。

咩傻妹野？

有伏筆

係你無睇故定點？

佢好撚恐怖喎
係 主角本身係男仔 但宜家佢身份係女喎 如果我friend無啦啦行過嚟嘴鳩我我真係

仲要佢本身明明好似好怕羞咁 宜家勁撚主動 比人上左身咁 仲變態過肥仔

「..........」

望住舖頭外面既行人，一個個咁走過。

我反思緊，到底琴晚......我有冇做錯到？

諗落...肥仔真係唔識得買衫既。

萬一，果啲衫只不過係佢朋友買俾佢，想成人之美既話....

我可能.......真係......

「麒哥哥呢？」

嗯？

「麒哥哥係唔係度呀？」

有個大約六、七歲既細路係度問我。

啊，係哩個百厭星......

我笑咗一笑，諗起佢成日走入黎、玩我地啲Display機，一玩就玩成個幾兩個鐘....

要佢婆婆黎帶佢先肯走....

「麒哥哥呢？」

佢係我地舖頭行咗個圈、冇人理哩個小朋友。

以前，阿頭係度.....

佢都會理下哩個細路；因為哩個細路哥同佢個仔差唔多歲數。

今日，阿頭都係冇番黎.....

唔怪得，我同佢講我要辭職既時候，佢咁大反應....

原來，佢所煩惱緊既事，唔係一、兩日可以解決得到。

百厭星又行番去我面前，問多咗我一次：「麒哥哥呢？」

得閒理佢，可以陪佢玩既....成間舖頭應該剩係得番我。

「麒哥哥冇番呀....」

「你搵佢咩事呀？」

佢好失望咁擘大口：「吓.....」

我問佢：「做咩呀？話俾哥...」

「話俾姐姐聽？」

「我要買...手機呀........」

我皺一皺眉，諗番起全間舖啲人都唔鍾意佢既原因。

因為，佢一定唔會有成為客人既潛力。

佢出身係一個都算幾貧窮既家庭。

成日黎帶佢走既果位婆婆....係執紙皮維生既。

哩個小朋友，每次黎到都只係玩展示機，完全唔會買野....

所以佢地唔鍾意佢。

冇人可憐過佢既身世。

「阿妹呀....」

佢婆婆黎啦。

我對住佢笑一笑：「婆婆。」

婆婆佢好瘦....著得好單薄，臉上面一條條既皺紋，令你冇辦法否認佢經歷過既
滄桑。

佢果對起哂筋、好似枯黃蒲扇咁既一雙手，十分粗糙，見證住佢咁多年以黎，拖拉紙皮積存住既疲累。

但婆婆佢明白，明白...自己有咩地方會令到人不快。

佢將隻手，收係佢兩隻袖裡面，收得好入好入...盡量唔俾人地發現。

「呀妹...我想問下呢....」

「阿麒仔佢....有冇番工呀今日？」

佢把聲...永遠都係咁客氣。

「佢......」

我唔忍心欺騙哩位老婆婆，但係....我冇辦法。

「佢冇番呀今日.....」

「啊..唔該哂你.....」

「咁樣.....咁我想問下....佢聽日會唔會番呀？」

「佢聽日都.....」

我搖一搖頭，每次見到哩兩婆孫，我都特別為之動容。

我完全唔明，點解入面班人....唔可以好好咁體諒一下佢地既處境？

「咁呀....」

婆婆苦笑咗一下，佢揮一揮手，要百厭星番黎。

「阿麒哥哥哩幾日唔係度呀....」

「我地走啦，下次先黎啦.....」

百厭星聽到即刻放低咗手上面既Display：「唔濟呀....我要買手機呀.....」

「麒哥哥唔係度嘛........下次先啦好唔好？」

儘管婆婆溫言相勸，百厭星依然聽唔入耳，不停扭計。

我輕輕嘆咗口氣，冇錯....哩個細路，的確好鍾意扭計，好百厭。

「婆婆....你有咩事要搵阿麒架？不如...等我幫你？」

佢搖一搖頭：「我搵佢買電話俾個孫仔呀....平時佢成日照顧住阿孫，麻煩到佢...」

啊，婆婆...想幫我開單........

我由心度笑咗一笑。

婆婆，阿麒佢好多謝你咁有心呀。

善良毒毒呀麒
潑辣mk妹呀淇

「婆婆...我係阿麒女朋友呀....阿麒佢病咗，有啲咩我都可以幫你架。」

「啊，咁樣呀......」

我冇質疑過我既身份，我地雙目對視，婆婆將佢既手伸入去褲袋，抽出一卷皺哂既紙幣。

佢同我講：「哩度有五百蚊....我想用黎同個孫仔買部電話呀......」

五百蚊.......

或者，已經係佢地眼中既好多好多。

「冇問題架...」

但，我諗我應該有更好提議。

或者，我以後都唔會再有機會照顧到佢個孫。

「婆婆，其實.....阿麒佢已經辭咗職架啦。」

婆婆聽到之後，冇疑問，都冇問原因。

佢既神情...只係有啲哀傷。

或者，一個人能夠活到哩個年紀....

淡然處之，已經係佢地既生活態度。

好多好多，佢都冇能力去改變；好多好多...都係早有定數。

冇咩野值得可惜。

「佢....交代咗我，話有份禮物送俾你地。」

「...麒仔？」

佢眼神之中，冇流露出一個好貪圖我到底要送咩俾佢地既樣。

只係好安慰，阿麒並非不辭而別，而係為佢地留有一點信息。

我蹲咗落去，摸一摸百厭星個頭，問佢：「小朋友....你想要部電話係用黎做咩架？」

佢好大聲咁尖叫出黎：「我要一部可以玩芒享既手機！！我要屠龍！！」

我望住哩個咁天真可愛既細路微笑。

致力係婆婆面前保持我既乖巧形象。

人仔細細就咁有大志，不如斬哥斯拉呀笨......

不過，望住佢充滿憧憬既一雙眼，我就諗起以前細個....

不斷纏住我嫲嫲，同我買哩樣....買果樣。

我仲好記得，果時求嫲嫲買咗個超人變身器俾自己。

我拎住佢，對住隔離屋既惡鄰居不停大叫變身.....

最後，當然唔能夠變身成超人，打敗哩個凶神惡煞既鄰居。

而且、仲不停冤住嫲嫲；同佢講我地買咗個假變身器，要去換番個真既.....

諗落果陣，我咪仲百厭....

你又點捨得話哩個小朋友唔懂事？

我又摸一摸百厭星既頭：「好呀，姐姐應承你。」

童真無價...

再百厭既小朋友，係佢地親人眼中，都係咁可愛。

冇錯，即使我依家既身體變成點都好....

我既回憶，始終都係冇任何野可以取代到。

「婆婆，你等一等我。」

我行咗入去，我指一指展示櫃入面既電話，同TT講：「我想要一部。」

「你要黎做咩？」

「送俾婆婆同個孫。」

佢笑得好鄙夷，完全睇唔起哩種行為：「....喔？咁好？」

「你唔好理我，總之我要買一部電話俾佢地。」

佢又笑咗一笑，拎咗果個型號既手機出黎。

我對TT哩個賤人完全冇好感，佢依家仲要咁睇唔起人....

我好快Check過哂冇問題之後，就俾錢，拎出去俾婆婆佢地。

部手機雖然唔係好貴，一千鬆少少，但已經夠百厭星可以玩到屠龍果啲...

我自己都好窮，戶口依家可能連四個半都未必有。

但係....我比婆婆佢地更加負擔得到。

我拎住手機，將佢遞俾婆婆：「婆婆，哩樣係阿麒佢俾你架。」

婆婆見到我遞部手機俾佢，驚多過喜。

「點...點好意思呀？」

我搖一搖頭：「佢話....好感激你.......」

「好感激你教識佢.....」

我唔知點樣形容果份感覺。

我剩係知道，果一晚.....我為咗大時大節都要番工而感到不滿、感到絕望。

收工既時候，婆婆係我面前，推住一大車紙皮，半夜三更.....默默耕耘。

我望住佢，覺得想辭職放棄既自己....好羞恥。

哩樣，可能係一種堅持。

一種對於生活、對於生存既堅持。

我冇再諗辭職、選擇去同婆婆推紙皮。

可能，我因為咁....繼續係一份牛工裡頭誤終生.....

但係，我覺得......婆婆一個老人家，即使係咁，都冇放棄過生活、冇放棄過個百厭孫仔...

好偉大。

「阿麒佢唔會再係度番工架啦......」

「你....你收番埋啲錢啦...」

婆婆佢用果隻不住顫動既手握住果束紙幣，伸咗過黎。

「麒佢話送俾你架嘛....」

「我會幫你同佢講....」

「你地好開心架啦....」

我推開佢隻手。

「阿妹....同我多謝阿麒仔呀。」

望住婆婆拖住佢個孫仔，婆婆每幾步路就另轉頭同我道謝.......

一老一少咁，慢慢消失係人群之中。

我都好想....去見我嫲嫲。

—只不過，個天唔肯俾我咁快如願。

「小琪，你同我....過一過黎。」

.....係TT。

忍唔住留言，啲支節好感人

但正文呢？

TT又黎料

仆街 呢到睇到我男人老狗眼濕濕

感動到喊出嚟 但係都要加速k

搞到我好掛住婆婆啊

請加速

個故無啦啦轉左方向

點轉方向都好，就算炒咗落山都好，都要加速

TT 對主角虎視眈眈
咁岩呀頭唔係鋪頭
mola mola

肥仔鬧得你啱呀，我一路睇已經想屌柒個死港女好耐 要人哋無條件幫你畀食畀住畀衫著，我當你未去到獻身玩咁大，都好應該幫下人打工，煮下飯、打掃屋企啦下話。除咗識亂摷肥仔啲嘢之外就淨係識點佢做呢樣做個樣，一個唔滿意就發脾四鬧人 咁唔滿意自己去買衫褲自己租地方住囉

寫得好感動 眼都濕埋

好高汁

係街眼濕濕

見到TT呢類賤人
真係想大把大把星佢

點解仲未有人問主角how much

岩呀

我都想加速，陪緊欣宜表妹買野

萬劫不復

巧滾動

gay

陪人買咩

我諗係減肥產品。

以為買bra bra添

淇喎

咁tt呀果啲，又知佢冇錢又流哂口水，問下都好正常

想睇主角點應對

準備開2

肥仔究竟幾時會再谷精上腦呢，好令人期待

我都想知果啲size邊度有得買

TT 呃蝦條？

準備開新post 啦

997

下一站化妝品
再下站佢姊妹既化妝品
我依家擔心緊佢行行下會肚餓

盡快番去開新post